<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>A Paixão de Cristo (2004-25)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/RDj3gyV4wyTxQd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kToYC17JNY6JV76q5a3nTPQeY8C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rplJDpuEI5Gr34LnKOl1XLg9zIT.jpg</fanart>
<info>O filme narra as últimas 12 horas de Jesus Cristo, que, após ser traído por Judas, é preso e levado para o julgamento de Poncio Pilatos. Sem conseguir encontrar um motivo para sua condenação, ele sofre com a pressão popular, que pede a crucificação de Jesus.</info>
</item>

<item>
<title>Jesus - A Maior História de Todos os Tempos (1999-25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DBB14EF283C7B32584FC7C0F62567FFAD52B28AC</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mhja7lOu4ufovhTIIKT6s3BE57y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rUnE3ZFABddF9RcXw9IgT1nuPLE.jpg</fanart>
<info>Não existe personagem da história cuja vida tenha sido mostrada tantas vezes e de maneiras tão diferente a não ser Jesus de Nazaré. Apresenta um Jesus que cativa pela sua simplicidade, pela sua ternura, pelo seu modo de agir e pelo seu entusiasmo.</info>
</item>

<item>
<title>Jesus - A História do Nascimento (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81F71216D3AB20F1E75B5ACEDE3A1D4E451671A7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sqi3r1zvzhvDdxwwh4XnPEzos0m.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Em 2004, plateias de todo o mundo lotaram os cinemas para conferir a violência e sofrimento de “A Paixão de Cristo”. Agora é a hora de voltar ainda mais no passado e descobrir como esta extraordinária história começou, em uma superprodução focada na emocionante saga de Maria e José - na qual eles enfrentam provações para o seu amor, para a sua esperança e principalmente para a sua fé. Acompanhe a profecia descoberta pelos Três Reis Magos nas estrelas, testemunhe a caçada do temível Rei Herodes ao Messias anunciado e siga a trajetória da mãe do Filho de Deus saindo de Nazaré rumo a Belém, onde nasce então a criança que mudaria o mundo para sempre. Você está convidado a vivenciar a mais eterna das histórias de uma forma como você nunca viu antes.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Amigo Pinguim (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/wJlDdQ0ooqcJ1lm</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ejObq9iPdY1RTlNr5yzRU9B9Mga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jMH6VkqkUdBPPIiTmOv2VpmrH2L.jpg</fanart>
<info>Inspirado em uma história real; uma aventura encantadora sobre um pinguim perdido resgatado de um derramamento de óleo, que transforma a vida de um pescador de coração partido.</info>
</item>

<item>
<title>Pecadores  (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://filemoon.sx/d/4p5w1rwwwhde</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4keCflX4MhgxNcnmHaIZfpd0FxL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nAxGnGHOsfzufThz20zgmRwKur3.jpg</fanart>
<info>Dispostos a deixar suas vidas conturbadas para trás, irmãos gêmeos retornam à sua cidade natal para recomeçar suas vidas do zero, quando descobrem que um mal ainda maior está à espera deles para recebê-los de volta.</info>
</item>
  

</items>
