<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<channels>

<items>

<item>
<title>[B][COLOR blue]|[/COLOR][COLOR white]|[/COLOR][COLOR blue]|[/COLOR][COLOR white]Filmes Teste[/COLOR][COLOR blue]|[/COLOR][COLOR white]|[/COLOR][COLOR blue]|[/COLOR][/B]</title>
<link>https://opuk.com</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
</item>

<item>
<title> [B][COLOR orange]CAPITÃO AMÉRICA: ADMIRÁVEL MUNDO NOVO[/COLOR][/B] [COLOR yellow][IMDB 6,0][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bbcc72481391dce1646df60f7621be946e9c931d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/viUricKwbToOJIRrKOUr0Bg9rOY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ywe9S1cOyIhR5yWzK7511NuQ2YX.jpg</fanart>
<info>[COLOR yellow]Título Original:[/COLOR] Captain America: Brave New World
[COLOR yellow]Dirigido por: [/COLOR] Julius Onah
[COLOR yellow]Ano:[/COLOR] 2025
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR] 1h 58 min
[COLOR yellow]Áudio:[/COLOR] Português
[COLOR yellow]Qualidade do Vídeo:[/COLOR] HDCAM
[COLOR yellow]Sinopse:[/COLOR] Capitão América: Admirável Mundo Novo é o próximo filme do famoso herói da Marvel. Desta vez, o filme dá continuidade à minissérie de televisão Falcão e o Soldado Invernal, onde o escudo está nas mãos de Sam Wilson (Anthony Mackie), após Steve Rogers (Chris Evans) o entregar em Vingadores: Ultimato. Durante a série, Sam aceita seu dever como o novo Capitão América ao lado de Bucky Barnes (Sebastian Stan). Admirável Mundo Novo compõe a Fase Cinco do Universo Cinematográfico Marvel (UCM). O enredo promete explorar os desafios e responsabilidades de Wilson em seu novo papel, enquanto enfrenta novas ameaças e aliados inesperados. A direção está a cargo de Julius Onah, conhecido por seu trabalho em The Cloverfield Paradox, e o roteiro foi escrito por Malcolm Spellman, que também foi o showrunner de Falcão e o Soldado Invernal.</info>
</item>

<item>
<title> [B][COLOR red]AMEAÇA NO AR[/COLOR][/B] [COLOR yellow][IMDB 5,5][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eaf0b099939a7da216ad1ea3f5b68c1c993225f8&dn=HIDRATORRENTS.ORG..MKV.Amea%C3%A7a%20no%20Ar%202025%20WEB-DL%201080p%20x264%20DUAL%205.1%20-%20REPACK&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.trackerfix.com%3A83%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.opentrackr.org%3A1337%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.trackerfix.com%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.leechers-paradise.org%3A6969%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Feddie4.nl%3A6969%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Fp4p.arenabg.com%3A1337%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Fexplodie.org%3A6969%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Fzer0day.ch%3A1337%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Fglotorrents.pw%3A6969%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftorrent.gresille.org%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Fp4p.arenabg.ch%3A1337&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.internetwarriors.net%3A1337</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4LPIIwWiedwHeWgRXOjcBaL1tnv.jpgg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gFFqWsjLjRfipKzlzaYPD097FNC.jpg</fanart>
<info>[COLOR yellow]Título Original:[/COLOR] Flight Risk
[COLOR yellow]Dirigido por: [/COLOR] Mel Gibson
[COLOR yellow]Ano:[/COLOR] 2025
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR] 1h 31 Min
[COLOR yellow]Áudio:[/COLOR] Português
[COLOR yellow]Qualidade do Vídeo:[/COLOR] Web-DL
[COLOR yellow]Sinopse:[/COLOR] Uma missão importante e confidencial é comprometida por um passageiro indesejado num avião a mais de 3000 mil metros de altura. Em Ameaça no Ar, um piloto (Mark Wahlberg) é responsável por transportar Madolyn Harris (Michelle Dockery) uma profissional da Força Aérea que acompanha um depoente que estava foragido nas montanhas até seu julgamento. Ele é uma testemunha chave num caso contra uma família de mafiosos. À medida que atravessam o Alasca em pleno ar, a viagem se torna um pesadelo em altitude de cruzeiro e a tensão aumenta exponencialmente quando, aparentemente, nem todos a bordo realmente são quem dizem ser. Com os planos comprometidos e as coisas totalmente fora do controle, o avião fica no ar sem coordenadas, testando os limites dos três passageiros. Será que eles conseguirão sair vivos dessa armadilha? Será que as consequências de seus atos serão ainda mais graves quando a aeronave tocar o chão?</info>
</item>



</items>
