<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Teste - Espíritos na Escola - 1ª Temporada (2023/25)[COLOR red] +16/Evandro N. [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/49X6bZVmeXfKDq9$nome=[COLOR orange]Série - Espíritos na Escola  Temp. 01 Ep. 01 (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/qjdYpY3JzVizdDY$nome=[COLOR orange]Série - Espíritos na Escola  Temp. 01 Ep. 02 (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/eAZrwZ8oRxTJ6O$nome=[COLOR orange]Série - Espíritos na Escola  Temp. 01 Ep. 03 (2025)[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y3mmy2IJvLu7InRlXqGtraIB19y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vwbFFaMuPQdLXbjiGzc40Wd6nv6.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente presa na vida após a morte decide investigar seu desaparecimento com um grupo de outros alunos que também estão presos no limbo em sua escola.</info>
</item>

<item>
<title>As Bruxas Mayfair de Anne Rice  - Teste (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/1DQA6qppAOHemy7$nome=[B]Temp.1 - Ep.1[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eDl1veju2Hf3tyFmGAedtGXb9Yv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h94AAQIJ8NMRutCTTWHF6Yg5vjz.jpg</fanart>
<info>Rowan Fielding, uma jovem neurocirurgiã intuitiva, descobre que ela é a improvável herdeira de uma família de bruxas. Enquanto ela lida com seus novos poderes, ela deve lidar com uma presença sinistra que assombra sua família há gerações.</info>
</item>
  
<item>
<title>A Balada de Buster Scruggs 2018</title>
<link>https://fast.wistia.com/embed/medias/23f9adoxyf.m3u8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nb4crpD43qLIlNj3k5mqC0izPCk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/12RXkIWUXwOHXgAmlxJNIWRGrri.jpg</fanart>
<info>Os aclamados irmãos Joel e Ethan Coen idealizam uma antologia faroeste em seis segmentos focada na fronteira americana. Acompanhando de foras da lei, a colonizadores, até todo tipo de personalidade do velho oeste, essa série de histórias vai desde profundas reflexões até o mais completo absurdo.</info>
<genre>Faroeste, Comédia, Drama</genre>
<aired>2018/11/16</aired>
</item> 

<item>
<title>X-Men: O Filme (2000)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eTAK1gU8vTaHt0W9I6PFYQsdhKP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/A9fpAjZLqsODM96aI6kx147LPM9.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653366/mp4/f21a7d82ee77c733836000943cd9b7faafd436be81f19739f8425611c22b74ce.mp4?secure=mYKoRoR3KlzT5nICbnBwZw%3D%3D%2C1739387855</link>
<info>Eles são filhos do átomo superior, o próximo elo na corrente da evolução. Cada um nasceu com uma mutação genética rara, que na puberdade se manifestou em poderes extraordinários. Em um mundo cheio de ódio e preconceito, eles são temidos por aqueles que não podem aceitar suas diferenças. Liderados por Xavier, os X-Men lutam para proteger um mundo que os teme. Eles estão presos em uma batalha contra um ex-colega e amigo, Magneto, que acredita que os humanos e os mutantes não devem viver juntos.</info>
</item>

<item>
<title>Wolverine: Imortal (2013)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wCP2JfaRFdrFjxiXTUdNnfvyJ2K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/i8ZbNCoPft7aIZmRsCugVfydjwz.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653343/mp4/297b34228f93db5cf83d5f3f6ff74aa82a79f3a067577de6b4c4033df47ea461.mp4?secure=qCo1FKdqMdGi9IrKi1ihoA%3D%3D%2C1739387984</link>
<info>Após matar Jean Grey para salvar a humanidade, Logan passou a viver na selva. Deprimido, ele é encontrado em um bar pela jovem Yukio, filha de Yashida, que foi salvo por Logan em Nagasaki na época da bomba atômica. Yashima deseja reencontrar Logan para fazer-lhe uma proposta: transferir seu fator de cura para ele, de forma que Logan possa, enfim, se tornar mortal e levar uma vida como uma pessoa qualquer. Ele recusa o convite, mas acaba infectado por uma mutante imune a venenos de todo tipo.</info>
</item>

<item>
<title>X-Men: Fênix Negra (2019)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/w4mvEKtjawXdYaq1bORuodLX6ti.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cjRUhKyt2Jo3V1KNzc5tpPNfccG.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653339/mp4/4a795bd192d04b754fad0b0d737ee8a4fe7e1a806e9f5d744f4834d75bffc77c.mp4?secure=riSj4rRB4xCfeJhoj0_weQ%3D%3D%2C1739388089</link>
<info>Ambientado em 1992, Charles Xavier está lidando com o fato dos mutantes serem considerados heróis nacionais. Com o orgulho a flor da pele, ele envia sua equipe para perigosas missões, mas a primeira tarefa dos X-Men no espaço gera uma explosão solar, que acende uma força malévola e faminta por poder dentro de Jean Grey.</info>
</item>

<item>
<title>Thor (2011)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aEV9QmgBqjRTdjsvdCgdK89tavQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cDJ61O1STtbWNBwefuqVrRe3d7l.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653338/mp4/d8ed9dde87d2602719aa30094db43bd7d6f75c86243f30884be173fdb57e5eaa.mp4?secure=1XyUExyXUtu3lbtA8AsTUA%3D%3D%2C1739388237</link>
<info>Como filho de Odin, rei dos deuses nórdicos, Thor logo herdará o trono de Asgard de seu idoso pai. Porém, no dia de sua coroação, Thor reage com brutalidade quando os inimigos dos deuses entram no palácio violando o tratado. Como punição, Odin manda Thor para a Terra. Enquanto seu irmão Loki conspira em Asgard, Thor, agora sem seus poderes, enfrenta sua maior ameaça..</info>
</item>

<item>
<title>Shrek Terceiro (2007)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/abw1mIJIjG9X3xSEffE9siLcOkN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qSNz1G1Ts8fFw6v4Vae4aMAjcY7.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653351/mp4/a4b9bef96eed030b9198795067aa56ceb285b52c9c840e37852da7442aef5584.mp4?secure=nM9cQ2NgaKwVSz-sW_cHmA%3D%3D%2C1739388368</link>
<info>O rei Harold, pai de Fiona, morre repentinamente. Com isto Shrek precisa ser coroado rei, algo que ele jamais pensou em ser. Juntamente com o Burro e o Gato de Botas, ele precisa encontrar alguém que possa substituí-lo no cargo de soberano do Reino de Tão, Tão Distante. O principal candidato é Artie, um jovem desprezado por todos em sua escola, que é primo de Fiona.</info>
</item>

<item>
<title>Shrek (2001)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/r3OsqCs873HjQiXHTZ2rLZyBBxC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/w0eKUOEog2ImtktCHAMUZws8qif.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653352/mp4/7681d33a139075e794789c6d011e56bad0f17c0b6562d3e8304611074ea62c31.mp4?secure=FAAPkp19NijI89bsvSP2jw%3D%3D%2C1739388473</link>
<info>Em um pântano distante vive Shrek, um ogro solitário que vê, sem mais nem menos, sua vida ser invadida por uma série de personagens de contos de fada, como três ratos cegos, um grande e malvado lobo e ainda três porcos que não têm um lugar onde morar. Todos eles foram expulsos de seus lares pelo maligno Lorde Farquaad. Determinado a recuperar a tranquilidade de antes, Shrek resolve encontrar Farquaad e com ele faz um acordo: todos os personagens poderão retornar aos seus lares se ele e seu amigo Burro resgatarem uma bela princesa, que é prisioneira de um dragão. Porém, quando Shrek e o Burro enfim conseguem resgatar a princesa logo eles descobrem que seus problemas estão apenas começando.</info>
</item>

<item>
<title>Um Tira da Pesada (1984)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wjcOukmiJKp4oMrIXOa3hlvODph.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/brJaRHLNWsLNSB8AcYGqO5HyJ1A.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653340/mp4/5591c010be8dabcb69ea1dc08d884dd8f91316ee6c9eff07dbf848acd1fe58d4.mp4?secure=L6GFMsLYwm9dcMUlRxnPgQ%3D%3D%2C1739388611</link>
<info>Poucas horas depois de chegar em Detroit, Mikey Tandino foi morto. Axel Foley, policial e seu melhor amigo, viaja para Los Angeles, pois tinha sido o último lugar onde Mikey trabalhou. O emprego de Mikey tinha sido conseguido por Jenny Summers, amiga de ambos, que administra uma famosa galeria de arte em Beverly Hills. Porém, Foley tem de fazer tudo informalmente, pois está fora do caso e pretende seguir a pista do possível mandante do crime, Victor Maitland, o chefe de Jenny e dono da galeria. Apesar de Maitland ser considerado um dos maiores marchands do país, Axel acredita que ele usa o mercado de arte como fachada e consegue que dois relutantes policiais locais, Billy Rosewood e John Taggart, se unam a ele nas investigações.</info>
</item>

<item>
<title>Shrek Para Sempre: O Capítulo Final (2010)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fxMK2UCjvB8hOFod3v2wQDXLGF3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uzzTystB8lL0mRDII5Sfs5HxgkI.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653353/mp4/8e33899dea0c3aab12cd40283e47802ee29caba6bb853253f6c0e63a2d4d6f1b.mp4?secure=5sjqr3T-DDkFnUp-usQfgg%3D%3D%2C1739388739</link>
<info>Shrek faz um pacto com Rumpelstiltskin para sentir-se como um ogro de verdade novamente, mas ele é enganado e enviado para uma versão distorcida de Tão, Tão Distante - onde Rumpelstiltskin é rei, ogros são caçados, e ele e Fiona nunca se encontraram - ele decide restaurar o seu mundo e recuperar seu verdadeiro amor.</info>
</item>

<item>
<title>Logan (2017)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f0CtZbae9cXj8bkWdCHzUHx5lsR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9X7YweCJw3q8Mcf6GadxReFEksM.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653315/mp4/ee1934c711830ccf2907f1d6999f4c5f859abc1921f188d01f238d9e745b79f4.mp4?secure=SQJs6rN7byuTJp5IpLC3Xg%3D%3D%2C1739388832</link>
<info>Em 2029, Logan ganha a vida como chofer de limousine para cuidar do nonagenário Charles Xavier. Debilitado fisicamente e esgotado emocionalmente, ele é procurado por Gabriela, uma mexicana que precisa da ajuda do ex-X-Men para defender a pequena Laura Kinney / X-23. Ao mesmo tempo em que se recusa a voltar à ativa, Logan é perseguido pelo mercenário Donald Pierce, interessado na menina.</info>
</item>

<item>
<title>Alien vs. Predador 2 (2007)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gEvWA6QLo7qPmr0eR06QNNLsbok.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ezIpXeWRd43inL5AOaaBbT4jaf2.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653318/mp4/279e705a3937d762400b3e7098070396daad70c8fec2c3912bf7565f3e284053.mp4?secure=2ZuZu4mDSCpXivIAunbIhw%3D%3D%2C1739388961</link>
<info></info>
</item>

<item>
<title>Minha Mãe é uma Peça 3: O Filme (2019)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zw77BFPGJ73Lig8GwRzYj1XHq53.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/19vTfircuojU00I6xtRdy3DrF1e.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653314/mp4/7e61bb008468ae252662740f6fac21adfe43552e3d711e5e2db54ade7d40c623.mp4?secure=0gr8nfJ0YiqEMJFjXwhpLA%3D%3D%2C1739389048</link>
<info>Dona Hermínia vai ter que se redescobrir e se reinventar porque seus filhos estão formando novas famílias. Essa supermãe vai ter que segurar a emoção para lidar com um novo cenário de vida: Marcelina está grávida e Juliano vai casar. Dona Hermínia está mais ansiosa do que nunca! Para completar as confusões, Carlos Alberto, seu ex-marido, que esteve sempre por perto, agora resolve ficar ainda mais próximo.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Malvado Favorito 2 (2013)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7mYMq6OQyum1wAiUI7i6w78YKEO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/56oGAIsG6SostdibaSl3THelYcM.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653303/mp4/6243869bc4b2445525136cce9f0a56ed9bb527e9338558cdf3a240b3d03ef666.mp4?secure=FBbbTRrdhqyoka5jNPFC0g%3D%3D%2C1739389157</link>
<info>Gru mudou radicalmente sua vida e se dedica às filhotas Agnes, Edith e Margo, deixando de lado os tempos de vilão. Ele só não contava que seu passado fosse responsável pelo seu recrutamento pela Liga Antivilões para salvar o mundo na companhia da agente Lucy. Juntos, eles precisam localizar o criminoso que roubou a fórmula PX41 e Gru desconfia que seu antigo concorrente El Macho possa ser o responsável.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Malvado Favorito 3 (2017)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/Ag4yzurAIjk8KWHwtoF5RMxJQSI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7JGfZGooHS4uHRHuYpfWLAcCNsE.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653300/mp4/996a98cf249c63b7016b404ccd641a81c1b46e0bac09369c9d883336795b4465.mp4?secure=euxelTFiZjJng52et6W71Q%3D%3D%2C1739389540</link>
<info>O ex-ator mirim e astro de TV, Balthazar Bratt, foi um típico malvado bem-sucedido nos anos 80 e agora está de volta à ativa. Ele vai aterrorizar a vida de Gru, Agnes, Margo, Edith, Dr. Nefario e os atrapalhados Minions. Em meio a tudo isso, Gru também vai encontrar o seu irmão gêmeo, Drew.</info>
</item>

<item>
<title>YOLO: O Destino de Le Ying (2024)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/533BcRVd8zMbPvK0HT7vn2IhlTB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dRgnY2aOdAS9jO8BXyUcPsBvREr.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653167/mp4/bcce3db660a02198d0447afc235ff89c9d71f188ac19d6c648f1debd578656f9.mp4?secure=wNFmhTQHdeG2Esr515Vqyg%3D%3D%2C1739389571</link>
<info>Le Ying mora com os pais há anos, sem rumo e sem fazer nada de especial. Depois de se formar na faculdade e trabalhar por pouco tempo, ela opta por se retirar da sociedade e viver reclusa. Um dia, Depois de uma discussão com sua irmã mais nova, Le Ying sai de casa e decide viver a vida de maneira diferente. Ela conhece um treinador de boxe e começa a lutar.</info>
</item>

<item>
<title>Voltando à Ativa (2020)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nBro2F7oJYCpUnrRBSeGB5YgCSF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ftsyGobcjd5mqaN8grgHZfLUGRR.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653159/mp4/90e370d78cccc3d5505b989ba87c7f52553381486987e693265beeda52b8d1b3.mp4?secure=JrXurn6OC_1c1ZvrTL2_nA%3D%3D%2C1739389681</link>
<info>Após 25 anos, Franz Maurer sai da prisão e chega a uma nova Polônia, onde nada é como ele lembrava. Quem e o que está esperando por um homem que não fez nada no último quarto de século? Como ele se encontrará em um mundo onde velhos princípios, papéis e lealdade deixaram de se aplicar? Descobriremos isso quando o destino reunir Franz e "New". O encontro deles mudará tudo.</info>
</item>

<item>
<title>Uma Linda Mulher (1990)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/biKuy0cj1ABfitVwMgnRqIPRfPB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sGEqHTylawwS6hwKultk1mKUjdB.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653166/mp4/898b5e7812e79a64ac5cc588f8a00853b4ff3ba8c6725313f3d093d928c4d0a5.mp4?secure=H50MEkM0MU9tiDhlyHeJig%3D%3D%2C1739389770</link>
<info>Um magnata perdido pede ajuda à uma prostituta que "trabalha" no Hollywood Boulevard e acaba contratando-a por uma semana. Neste período, ela se transforma em uma elegante jovem para poder acompanhá-lo em seus compromissos sociais, mas os dois começam a se envolver e a relação patrão/empregada se modifica para um relacionamento entre homem e mulher.</info>
</item>

<item>
<title>Cowboys & Aliens (2011)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9uZsGCP4rvOHVGCpMpYq5gNCuNI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sGXCYMzr1sCnGNVuRpB2TOWPWDA.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653199/mp4/de52f73bd8fe5a7c6be8f23f9b108a9db0e413252917c5b8788e8ee8c1305c68.mp4?secure=kySPSm4Cn4sPboybeIiX0w%3D%3D%2C1739389899</link>
<info>Em 1873, um estranho (Daniel Craig) sem memória vai parar em Absolution, cidade inóspita para visitantes e dominada pelo medo imposto pelo pulso forte do "Coronel" Woodrow Dollarhyde (Harrison Ford). Mas o inesperado acontece quando máquinas voadoras atacam a cidade e sequestram seus habitantes. É quando os humanos descobrem que precisam combater a invasão alienígena, forçando os homens brancos, bons e maus, e ainda os peles vermelhas a unir forças contra a ameaça extraterrestre.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Malvado Favorito (2010)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rYZzutMXxvirK9gK01iLo3Blaj3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/v4W554WRfWdWn1P9WJ9XYbXz36l.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653200/mp4/a49460ade286b8f4d8b076fe0ac68632308a294f384028c694eff4ece31ded1d.mp4?secure=3TnYZBRz5CGMvJBaCzOnNg%3D%3D%2C1739390028</link>
<info>Um homem que adora todas as coisas diabólicas, o supervilão Gru traça um plano para roubar a lua. Rodeado de um exército de pequenos ajudantes e seu arsenal de armas e máquinas de guerra, Gru se prepara para destruir quem atravessar seu caminho. Mas ele não esperava pelo seu maior desafio: três adoráveis órfãs que querem ter Gru como pai.</info>
</item>

<item>
<title>Venom (2005)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1XczSA5o33LKl7bIvief1GONaN4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7HswSKp0vuUTtQXJgVk4Cf9J78s.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653165/mp4/e2e6f114121b0451eb5e063de8df7f4387e6f25cabed25e1e7faabbca045dbea.mp4?secure=fMH9aBj3AHWc8fT_2TuLqg%3D%3D%2C1739390143</link>
<info>Jovem é morto em circunstâncias sobrenaturais. Sua morte é investigada por outros adolescentes que descobrem que seu corpo agora está possuído por um espírito do mal que pretende aterrorizá-los e assassiná-los.</info>
</item>

<item>
<title>Minha Mãe é uma Peça: O Filme (2013)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2kj8VJEcqcxPmbuIjh5wf6FjMBH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fUfPjSBBRlbBBbyWdGVEm222wlN.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653189/mp4/2cb03abe479cd66efd3fea4f715c2e1e695a34af3afd21e41e784e4946bd102f.mp4?secure=eUShEZd2fNX0jQrtG1XQbA%3D%3D%2C1739390281</link>
<info>Dona Hermínia, uma mulher de meia idade, aposentada e sozinha, tem como preocupação maior cuidar dos filhos. Mas agora que eles cresceram e não param de confrontá-la, a solução será dar um gelo e sair de casa. Sem um trabalho ou um companheiro, a dona de casa resolve desabafar com a tia idosa.</info>
</item>

<item>
<title>Um Crime Passional (2022)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9hqvEji6fHmyKE8uW54SqPG9xS1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xfCdwbOqbEb0MxhkhTqO5XWE0eI.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653168/mp4/2d179c0ddb90c83b19380a982b943e6947d311af4e1bb8c0a488f056571710dd.mp4?secure=dG8ISo13gIgwYB9PThQY0w%3D%3D%2C1739390388</link>
<info>Tentando levar uma vida tranquila depois da prisão, Connor vive uma ardente paixão com a mulher de um rico empresário. Rapidamente, o caso escala para delírios sobre o assassinato de seu marido.</info>
</item>

<item>
<title>Trilha da Justiça (2023)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6WRm9EgaiDmf3LsayulBLp17Slr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q95nh6vrusju7k683kv9c3m4duj6elddgpvv9zd.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653101/mp4/790a0087229294e1b14dee928bf8acf0f8e8eb361c09508e6edfe6b8a4ca48de.mp4?secure=tEWoXsQUiEj-JN6Yl9Z85w%3D%3D%2C1739390489</link>
<info>Logo após a Guerra Civil, depois de libertar o pistoleiro Drew Wesley de um grupo de bandidos, os primos Jeff e Sydney Lawson, dois viajantes sem destino, devem ajudar a salvar uma cidade do líder bandido Clay Hobbs.</info>
</item>

<item>
<title>Alien vs. Predador - (2004/25)</title>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653665/mp4/db22205fbf95691b6d3a19490e83aa0c41d8dcec2c85cbd431514f9942d4622e.mp4?secure=spFY6OTcKFWFsvln7dJzfg%3D%3D%2C1739243213</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/esrGz7pDcssKPIxykO52rimIILQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jVHRmhSMlcEhTpYzSBgd6QvFHQA.jpg</fanart>
<info>Uma pirâmide até então desconhecida é encontrada na Antártica através de satélites, fazendo com que uma equipe de cientistas e aventureiros seja enviada para investigar o local. Porém lá eles fazem uma descoberta atra: a pirâmide serve de abrigo para duas raças alienígenas extremamente violentas, que estão em guerra.</info>
</item>

<item>
<title>Jackpot: Loteria Mortal! - (2024/25)</title>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653812/mp4/8f1274421d1211112530c67921d08f0a0354e81e1aa49c16bfdbf58de5739766.mp4?secure=e5hFA6VWhfxTx2QBKsYE-Q%3D%3D%2C1739214256</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/elzEsnRrrhvsPgY0xVbWzhF9mun.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/diVcZzeebNQuT4wKiflNP76VcsY.jpg</fanart>
<info>Jackpot: Loteria Mortal conta a história da vencedora da loteria criada recentemente na Califórnia, Katie Kim (Awkafina) e sua luta para sobrevir e reivindicar seu bilhete premiado com o apoio do Cassidy (John Cena), enquanto fogem do Louis Lewis (Simu Liu) e dos caçadores do prêmio</info>
</item>

<item>
<title>Minha Culpa - (2023/25)</title>
<link>https://cdnst23.tokyvideo.com/videos/314/314155/mp4/e1d9fb204d5e8b1c2abf3023db9a194278feae22694b6804d61e6517f5cd1dc6.mp4?secure=1dgYrRcmwmDBOXFDG1FENg%3D%3D%2C1739213778</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a59iGvF609yAZ5tfZUoQ3XipeQH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lntyt4OVDbcxA1l7LtwITbrD3FI.jpg</fanart>
<info>Noah é obrigada a mudar de cidade, deixando seus amigos e namorado para trás, após sua mãe se casar com um novo marido rico. Lá ela conhece Nick, seu novo meio-irmão, e os dois se apaixonam loucamente, vivendo um grande romance proibido.</info>
</item> 

<item>
<title>Velozes & Furiosos 10 - (2023/25)</title>
<link>https://cdnst33.tokyvideo.com/videos/354/354523/mp4/311f358c945176db95dafc0ab36725db514cc2e682138f802c9d7686c456ea67.mp4?secure=C_pOMiGnk-sSVlSrWebnFw%3D%3D%2C1739213899</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nxrmpkwVdmiVAiRTqSSC2SateN2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4XM8DUTQb3lhLemJC51Jx4a2EuA.jpg</fanart>
<info>O fim da estrada está chegando. Velozes & Furiosos 10, é o décimo filme da franquia Velozes & Furiosos, lança os capítulos finais de uma grande saga, uma das mais famosas e populares do cinema, agora com sua terceira década e ainda mais forte. Com o mesmo elenco e personagens principais de quando começou. Ao longo de muitas missões e lutando contra todos os obstáculos impossíveis, Dom Toretto (Vin Diesel) e sua família foram mais espertos, mais furiosos e mais rápidos do que todos os inimigos em seu caminho. Agora, eles enfrentam o seu oponente mais letal: uma ameaça terrível das sombras do passado, alimentada por sede de vingança e determinada a destruir esta família.</info>
</item>

<item>
<title>Jackpot: Loteria Mortal! (2024)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/elzEsnRrrhvsPgY0xVbWzhF9mun.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/diVcZzeebNQuT4wKiflNP76VcsY.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653812/mp4/8f1274421d1211112530c67921d08f0a0354e81e1aa49c16bfdbf58de5739766.mp4?secure=7Wlwq0P1sCujFDdvF-w6RA%3D%3D%2C1739301619</link>
<info>Jackpot: Loteria Mortal conta a história da vencedora da loteria criada recentemente na Califórnia, Katie Kim (Awkafina) e sua luta para sobrevir e reivindicar seu bilhete premiado com o apoio do Cassidy (John Cena), enquanto fogem do Louis Lewis (Simu Liu) e dos caçadores do prêmio.</info>
</item>

<item>
<title>A Maldição de Chucky (2013)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uR9Pa7yed4fL73oxqd0xW3K1gDH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jAZ0hMGVgb5beOXy20iU49Cr3RQ.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653774/mp4/338ad18930277ea0a3fae9c42366b5807a50edc1dfcb3d30bad224ec2c93681e.mp4?secure=0tockjEm6ETm89kM-nG6FA%3D%3D%2C1739301644</link>
<info>Depois do suicídio de sua mãe, Nica recebe a visita de sua autoritária irmã Barb, que pretende ajudar nos arranjos do funeral. Sua filha traz um boneco ruivo que chegou curiosamente pelos correios. Quando uma série de assassinatos aterrorizam a vizinhança, Nica começa a suspeitar que o brinquedo tenha alguma relação com estes fatos, mas não sabe que Chucky está de volta para resolver casos pessoais de mais de vinte anos atrás.</info>
</item>

<item>
<title>O Filho de Chucky (2004)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a7vVEDLt4rFYTxZRPeRGEv7QbNQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dwSm50WEQ5iJ6psnKyrtXGUqgFv.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653770/mp4/412b07437f56c609e5afe314e2c708a7ffedfc2297a99f41e0fe34d414a2022e.mp4?secure=zQz7L2UYhdLo74byQ5Ggyw%3D%3D%2C1739301754</link>
<info>O boneco assassino está de volta! O descendente descobre onde seus pais estão, e vai a Hollywood ressuscita-los da morte. Mas para o horror do delicado Glen, Chucky e Tiffany estão sedentos de sangue. A dinâmica familiar está longe de ser perfeita, porque Chucky não consegue entender que seu filho não quer seguir seus passos assassinos, e Tiffany está enfeitiçada pelo sucesso do mundo artístico, com o filme que irá estrelar com a sua atriz predileta, Jennifer Tilly (representada por ela mesma), que logo se torna inconscientemente, anfitriã para esta nova família de muitas maneiras...</info>
</item>

<item>
<title>Brinquedo Assassino (1988)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pdnXDnuAWIc9pwobTQ5XknlcbbS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jU9i2PSNzZbOC8O3u8UACN2mDDO.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653803/mp4/12d2fc9828a3e06723ed600bc48078e063ff1741e328127a28c6104d5478e97a.mp4?secure=s00_f06bTXULiZKgnC1y_Q%3D%3D%2C1739301887</link>
<info>Após a babá do garotinho de seis anos, Andy Barclay, ser violentamente arremessada pela janela, ninguém acredita nele quando diz que "Chucky", o boneco que ganhou de aniversário, foi o culpado! Até que as coisas começam a dar errado... mortalmente errado. E quando uma série de terríveis assassinatos leva um detetive de volta ao mesmo brinquedo, ele descobre que o verdadeiro terror tinha apenas começado – o boneco perturbado planeja transferir seu espírito mau para um ser vivo – o pequeno Andy.</info>
</item>

<item>
<title>A Guerreira Chinesa (2022)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qA9irK7Hog7VAn4CfjcYjtCzb7M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ayT68vTS41tEXdNkN6CpTuRa6Hf.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653811/mp4/a0d8d2b75a6114825846e2abc201be09bf9711b802fbbec99f39c37d588a4248.mp4?secure=QsOYa23d259BBSfvwJet7A%3D%3D%2C1739302083</link>
<info>Um poderoso feiticeiro conjura uma barreira impenetrável que impede o avanço do exército Song para recuperar o território perdido para a dinastia Liao. Todas as esperanças de vitória estão nas mãos da destemida guerreira Mu GuiYing.</info>
</item>

<item>
<title>Incisões Perigosas (2020)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y9nPYul3kjzTMhGMDuKGRd0QFK8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cxGcMVsRFxRhMbtKpfQ8JdA1HRB.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653808/mp4/92e920648ea20a1d699f6858b89aa9b4ab4e7bb92edaf7fdfccba713978c6685.mp4?secure=xLV95pPKCa7ABU-EUOE4Ng%3D%3D%2C1739302226</link>
<info>A blogueira de beleza Alexa Landry tinha apenas um medo: a cirurgia plástica. Por fim, ela teve que enfrentar este medo quando foi sequestrada pelo Dr. Cunningham. Um cirurgião plástico louco obcecado em embelezar suas vítimas.</info>
</item>

<item>
<title>Brinquedo Assassino 2 (1990)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cFAA6XeDXsSOTfztEOlXU25leen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8adXI1flnqjmYZGq9bIXulQrDLP.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653800/mp4/6ed12bfa14be11cc44db3eab1324d8e8147b55fd3a8d289e38d71bc3089f23af.mp4?secure=acNJ_00R5gf-Mmehv-Uogw%3D%3D%2C1739302453</link>
<info>O famoso brinquedo assassino, com seu sorriso satânico, volta à vida nesta nova história da assustadora luta entre o jovem Andy Baclay e o demoníaco boneco que tenta se apoderar de sua alma. A despeito de ter sido queimado em sua última fuga, Chucky renasce das cinzas depois de ser reconstruído por um funcionário da fabrica de brinquedos, para atenuar a publicidade negativa a respeito do boneco. Ressuscitado, Chucky persegue sua presa para reiniciar a caçada nessa ótima sequência do enorme sucesso popular do primeiro filme.</info>
</item>

<item>
<title>O Culto de Chucky (2017)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sPwKVpuWmw9OAhs9hgxVf2n3P7Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/af7uKmGnrOn4P1zyfFXPQZOCCEp.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653771/mp4/9c1b4be861a3a4d9ae2a692d467ac8e18b0671f66a430de7a4b0fed24efb9106.mp4?secure=WQ3QDOitksxPtcnB4ao3SA%3D%3D%2C1739302713</link>
<info>Confinada em um hospício para criminosos insanos pelos últimos quatro anos, Nica Pierce é erroneamente convencida de que ela, e não Chucky, matou sua família inteira. Porém, quando seu terapeuta começa a usar um boneco Good Guy para as sessões, uma série de assassinatos começa a acontecer e Nica percebe que ela pode não ser tão louca assim.</info>
</item>

<item>
<title>Brinquedo Assassino 3 (1991)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zA6DKHMHhCCKKAfR7oEiUwF10JR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cSb9PLxEdlLKcMjGdNGnL6sLXGJ.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653773/mp4/84b8f01992f4d1b8b29b03fbcb905fb5cdc993835e43bc9c10162ce28f36685e.mp4?secure=x2Da6DqJ6t7iYfU8AFTD4Q%3D%3D%2C1739303267</link>
<info>Um dos mais famosos assassinos do cinema está de volta para causar mais mutilação, com Chuchy obcecado em sua busca para se apoderar do corpo de uma criança. Oito anos após aparentemente destruir o boneco assassino, Andy Barclay faz 16 anos e entra para a escola militar. Enquanto isso, o ganancioso presidente da fábrica de brinquedos Good Guys, confiante de que toda a má publicidade caiu no esquecimento. Como a linha de montagem recria o primeiro boneco do plástico derretido, o espírito de Chucky retorna para renovar sua sina de vingança contra Andy. Mais uma vez cabe a Andy fazer de tudo para acabar com o incansável brinquedo assassino, neste suspense assustador.</info>
</item>

<item>
<title>Casamentos Cruzados (2025)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pXOC1Z6npX2V5xgOCOzMtCHf0Hx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xaNBpBkONtupAVJqQBIW5EZa7xi.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653747/mp4/afba103c2d89590d48f22d3f94ba06d17725a5906064be9546810a131a7b8dd3.mp4?secure=qovewo2qkn9TSL8WNU1dqA%3D%3D%2C1739304328</link>
<info>Quando dois casamentos são acidentalmente planejados para o mesmo dia e o mesmo local, as celebrações são desafiadas a preservar os momentos especiais de cada família. Em um hilário duelo, o pai de uma das noivas e a irmã da outra noiva disputam um confronto direto sem que nada os impeça de defender uma celebração inesquecível para seus familiares.</info>
</item>

<item>
<title>Belo Desastre: O Casamento (2024)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/HscUDvASN1uNu7dpLI5vkAgkl5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/42sE1uzoUt5w49numc5Oee7e18N.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653745/mp4/f7385ed1762859ab9feb51dfba06b1005eb3191b68ce755b7a65bf5f19b9fad9.mp4?secure=LU4Mr3kldkX0iZJbZFvo4Q%3D%3D%2C1739304573</link>
<info>No rescaldo de Belo Desastre: O Casamento, Abby e Travis acordam depois de uma noite louca em Las Vegas como recém-casados ​​por acidente! Com a multidão em seu encalço, eles fogem para o México para uma lua de mel selvagem e estranha - mas será que terão outro desastre?</info>
</item>

<item>
<title>Coração de Caçador (2022)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ea0p1FbOidbtVtfm8thabvHeBlJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q95nh6vrusju7k683kv9c3m4duj6elddgpvv9zd.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653743/mp4/bad7d87ed84160e9ad53346e2f703b4b7e05fd129c32e8d7c49c94370ed3ed37.mp4?secure=fpvLkLbhh3oWyLw5tXBMnw%3D%3D%2C1739304758</link>
<info>Viktor decide se mudar para uma casa no meio da floresta e recomeçar a vida, mas acaba perdendo a visão durante uma caçada. Cego e completamente sozinho, ele agora precisa arranjar um jeito de sobreviver no meio de um lugar tão hostil.</info>
</item>

<item>
<title>A Noiva de Chucky (1998)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/e3vZH4CFaz6QImytJ1V9IBD5LFT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tA6CbMUBoKmY9kYIgLJ4xit63Ru.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653765/mp4/882ba374ae2dc4812a0f565dd562923e955d100c8380218a8a2670dec2749561.mp4?secure=N2zUseIq4p1vrtDnN6Xr5g%3D%3D%2C1739304896</link>
<info>Após ressuscitar o ex-namorado com um ritual de vodu, Tiffany também é transformada em uma boneca. Com o objetivo de chegar até o cemitério onde está enterrado o corpo humano de Chucky, o demoníaco casal usa dois jovens e mata, sem nenhum remorso, qualquer um que atrapalhar o caminho. Numa versão Barbie e Clyde, estes dois monstrinhos espalharão sangue, terror e sexo.</info>
</item>

<item>
<title>Entrevista com o Demônio (2024)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/blckaGzdEJ4PdG5RxZPcb77VYFV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/umyOinNa6vqqnqoVc9QqzyaapUz.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653739/mp4/3cdfc4aac5acc630df78529ffcc88fcaa215f578aaaef89c7b6a2a773e8e9942.mp4?secure=Yv4THZz-rieo-3b6lUHDvQ%3D%3D%2C1739305042</link>
<info>Uma transmissão televisiva ao vivo em 1977 dá terrivelmente errado, liberando o mal em todos os lares do país.</info>
</item>

<item>
<title>Beanie (2022)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bDmciui64L8MzAFWWIt405N9Kvz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jBmPt6OWKyGhAwtnnFWLvgjnKMn.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653744/mp4/9fcadf7afe26d97bac05947af9367e0ac1ddd48227239a3f6f9149e342da255e.mp4?secure=D96wEAvaACjy9sA0GLOZhQ%3D%3D%2C1739305261</link>
<info>Erik é um garoto de nove anos que mora em um lar temporário e ganha a chance de passar o Natal com um casal rico, que possui uma filha de sete anos chamada Lucka.</info>
</item>

<item>
<title>A Liga (2024)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/epzHc7RNjgpj9e2IVH88g7cr7DG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4ft6TR9wA6bra0RLL6G7JFDQ5t1.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653668/mp4/66391dbf832f675b1a471158331c91707449e00e0d28c3e5512625c1bd42e789.mp4?secure=wOgkfgEzMBQELZObucpqOw%3D%3D%2C1739305402</link>
<info>Recrutado para uma missão inesperada, um cara comum que trabalha como empreiteiro vira espião.</info>
</item>

<item>
<title>Alien vs. Predador (2004)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/esrGz7pDcssKPIxykO52rimIILQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xvq1RLaiwSdHwPHe7WUhqZa1rCA.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653665/mp4/db22205fbf95691b6d3a19490e83aa0c41d8dcec2c85cbd431514f9942d4622e.mp4?secure=dosiGzx6d_763IpDmfkDGQ%3D%3D%2C1739309578</link>
<info>Uma pirâmide até então desconhecida é encontrada na Antártica através de satélites, fazendo com que uma equipe de cientistas e aventureiros seja enviada para investigar o local. Porém lá eles fazem uma descoberta atra: a pirâmide serve de abrigo para duas raças alienígenas extremamente violentas, que estão em guerra.</info>
</item>

<item>
<title>A Vingança de John Henry (2020)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k7nQXpMO4uPgVAULoY39EoavxlG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mrIckWWXvVu9nMlOKQykxJfmjF3.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653667/mp4/b5cf821e4f9bdc8dd126df14997537f3d03b3a92ec10b1a6e626543a73b69c78.mp4?secure=5JsqxN2TYSLJsZFZu7rrkg%3D%3D%2C1739309684</link>
<info>Quando duas crianças imigrantes que fogem de seu ex-líder de gangue, tropeçam em sua vida, John é forçado a se reconciliar com seu passado para tentar dar-lhes um futuro.</info>
</item>

<item>
<title>Batalha Aérea (2023)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8aRl9fIIjCiOc7dREwcXSEmKbQS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q95nh6vrusju7k683kv9c3m4duj6elddgpvv9zd.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653666/mp4/db160600e9d9809f26df3a5b7b6311659eab04f3ad12fe35eecdc74a898bf97d.mp4?secure=8d4WRqftTXmlz-1TFRTNkw%3D%3D%2C1739309936</link>
<info>Um jovem piloto é chamado para defender o espaço aéreo da Grã-Bretanha contra o ataque da Alemanha nazista. Sem a menor possiblidade de se render, ele lutará pela honra de seus companheiros e pelo futuro da nação.</info>
</item>

<item>
<title>A Vida Secreta dos Orangotangos (2024)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4ZLQDBcWIYcWsK2rkrJJFzSddWg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/atYQhfY63qCQyRE0NadXcaHDz7w.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653664/mp4/b33ea76a96959c82ef672cb6f9260ea7116977a17a7fcead3c68bdec2c6220d6.mp4?secure=txHpyHw-NpNlZLRH_nrIPA%3D%3D%2C1739310177</link>
<info>Acompanhe várias gerações de uma família de orangotangos em suas aventuras e desventuras neste documentário imersivo narrado por David Attenborough.</info>
</item>

<item>
<title>X-Men: Primeira Classe (2011)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/AqTCbMhG9X93sly2fvyiu6sHPIS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bMiOfPhplZu1Lql3hGTRV087QA.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653374/mp4/1f4fd9f7c6cc8078e3a458006897c7dc1c021bec7602399abdd9cc9dbfa52e0e.mp4?secure=qCdPHDGXntWah7XkGtLH5Q%3D%3D%2C1739310305</link>
<info>No início dos anos 1960, durante o auge da Guerra Fria, um mutante chamado Charles Xavier conhece um mutante chamado Erik Lehnsherr. Apesar de suas origens muito diferentes - Charles cresceu em uma família rica enquanto Erik perdeu seus pais em Auschwitz -, os dois se tornam grandes amigos. Enquanto o mundo oscila à beira de uma guerra nuclear, Charles e Erik unem forças com outros mutantes para salvar a humanidade. No entanto, um acontecimento separa os dois amigos.</info>
</item>

<item>
<title>X-Men 2 (2003)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gkpuNoaVrgz0003t4b4kgviZgGQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/s8ftvFvafWWEhApISamHx32bx6h.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653371/mp4/4c29d0c1876cd10eaaa747f6a9ea3c6b0f380ec5f34e4e163ea8eb0ad6cf78b5.mp4?secure=51uLMqCCw2CRPfrD1_78sQ%3D%3D%2C1739310421</link>
<info>Stryker, um ex-comandante perverso do exército, tem a chave para o passado de Wolverine e o futuro dos X-Men. Esta ameaça reacende a chamada para um ato de registro mutante. Stryker inicia um ataque à mansão e escola do Professor Xavier. Depois de escapar de sua cela de plástico, Magneto propõe uma parceria com Xavier e os X-Men para combater esse novo inimigo que ambos têm em comum.</info>
</item>

<item>
<title>X-Men: Apocalipse (2016)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a6OjCxF8DW9huIdAPshWJpO0ldx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2ex2beZ4ssMeOduLD0ILzXKCiep.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653378/mp4/ecd9e8df1f03e879e0d4bcdba51d381bf20a26d81013af97f8378c59548e7986.mp4?secure=uGkuCYvu8IIY8h1WjAL7Mg%3D%3D%2C1739310542</link>
<info>Apocalipse, o primeiro mutante de todos, consegue retornar à vida após milhares de anos. Agora, ele sai à procura de seguidores para dominar o mundo. Caberá aos X-Men se unirem para impedir os planos do vilão e evitar uma catástofre mundial.</info>
</item>

<item>
<title>X-Men Origens: Wolverine (2009)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3xjVVXVXWU8qt1umkeTJd8sImBC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wvqdJLVh0mSblly7UnYFPEk04Wd.jpg</fanart>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653373/mp4/e47bc28ad03bc04b488e616ddf896e737968a357e49c7e84bef04da4049f7164.mp4?secure=Y9VI0m9ItmZVj0S5jiJaUw%3D%3D%2C1739310650</link>
<info>Tentando esquecer seu passado sombrio, Logan, mais conhecido como Wolverine, parece ter encontrado o amor e a felicidade com Kayla Silverfox. Mas a paz de Logan é abalada quando Victor Creed, seu irmão cruel, assassina brutalmente Kayla. A sede de vingança de Logan o leva ao programa Arma X. Ele passa por um processo doloroso para fortalecer seus ossos com adamantium, o que o torna praticamente indestrutível.</info>
</item>
  

</items>
