<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Assalto Ao Poder - (2016/25) Augustu C.</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7F877A7C35069140624C802C0BFEC775FFA476EF</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1Fzgw1hpW9WeZgF19Ho4RiJp8cz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eTp97yGiUiphRYtICwAgV6mghP6.jpg</fanart>
<info>Um grupo de ladrões se mantém há tempos fora do radar da polícia. Eles efetuam constantes assaltos à bancos de elite. Entretanto, um agente do FBI está prestes a descobrir um propósito ainda mais profundo na gangue.</info>
</item>

<item>
<title>Baahubali - O Início - (2015/25) Jefferson C.</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:905FC2196617417AC5D5DDAA42AA2C03E17EBBDA</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ftflw7TwKwTLZmQTK734HUxoaJ2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/e9ZEuHGHZ06AToHlfN1L7nejJ7W.jpg</fanart>
<info>O rei de Mahishmati, Amarendra Baahubali e sua esposa Devasena gorvenaram o reino onde as pessoas estavam vivendo em paz e prosperidade, até que um cruel ministro se junta com o rei Bhallaladeva e captura o reino, matando Baahubali em uma grande guerra. Para evitar ameaças, Bhallaladeva manda matar Devasena e seu filho, que conseguem fugir. Agora, o filho de Baahubali, Shivudu, que é secretamente criado pela mãe de Bhallaladeva, volta para o resgate do reino de seus pais.</info>
</item>

<item>
<title>Baahubali 2 - A Conclusão - (2018/25) Jefferson C.</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F6CF58F587FE43DCB5BD91901A03D835128057DE</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yCRYYGldFGVa4cmZVpTVCRQMfjA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yCRYYGldFGVa4cmZVpTVCRQMfjA.jpg</fanart>
<info>Shivudu, o filho de Baahubali, está cada vez mais perto de conhecer sua verdadeira herança e encarar de vez suas novas responsabilidades. Querendo respostas para questões que fogem de seu conhecimento, como o real motivo por trás da morte de seu pai, ele encontrará uma barreira para os seus planos devido aos fatos de seu próprio passado.</info>
</item> 

<item>
<title>Firebird - Legendado - (2025) Manoel M.</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4422A662D107E48EBB1CF010E0470293E29493A2</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iImbVTm5TZLfoXn5nyJsz9w3ZSl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sVluDySwlGCfswrD1njhY2Gyety.jpg</fanart>
<info>Uma história de amor proibida surgida por trás da Cortina de Ferro. Década de 1970. Atrás da Cortina de Ferro, dentro da Força Aérea Soviética, umas proibidas flores de amor. Sergey (19), um recruta solitário, apaixona-se por Roman (25), um graduado independente da Academia da Força Aérea. A urgência dessa paixão joga a carreira de Roman e seu relacionamento com sua noiva Luisa em uma espiral. Os dois homens, aleijados por uma sociedade dominada pelo medo e desprovida de privacidade, andam na linha perigosa entre amor e amizade, de frente para culpa, vergonha, e as agonias de um amor sem futuro. O amor deles é real, a sua história é atemporal, sua tragédia é universal."Roman" é baseado em uma história verdadeira.</info>
</item> 

<item>
<title>O Ajudante de Satã - (2005/25) August C.</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1638b99ddc01b120f8c405cf0b48956de8b54934</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/osugwBXcbXZ2IYmzR4rCkrJxiQa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4K1OKchUdWzNSGee96dzdHQdBSv.jpg</fanart>
<info>Douglas Whooly, um garoto de nove anos, decide que neste Halloween ele se vestirá com a fantasia do personagem de seu video game favorito. Durante a brincadeira ele se depara com um psicopata mascarado que o transforma em seu "pequeno ajudante", e os dois começam um diabólico alvoroço na pequena comunidade de Bell Island. Apenas muito tempo depois é que Dougie entende que tudo aquilo é real e seu novo "mestre" é um assassino que agora está atrás e sua própria família.</info>
</item> 

<item>
<title>O Homem do Tai Chi - (2013/25)/ Augusto C.</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81a2f919e35ffa8977328517a2f927b90a499e4d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7Jvo3Uf4yRIXPfKz4md4fgPQ5fD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lk44IoTz31WJPKiMRZ5pFn9XdKN.jpg</fanart>
<info>Um jovem praticante de artes marciais deixa de lado sua vida pacata vida em Pequim para disputar o campeonato Wulin Wang. O que ele não esperava era ter que lidar com o submundo da cidade para proteger o legado de seu local de nascimento, Ling Kong Tai Chi.</info>
</item>


</items>
