<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Alien vs. Predador - (2004/25)</title>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653665/mp4/db22205fbf95691b6d3a19490e83aa0c41d8dcec2c85cbd431514f9942d4622e.mp4?secure=spFY6OTcKFWFsvln7dJzfg%3D%3D%2C1739243213</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xvq1RLaiwSdHwPHe7WUhqZa1rCA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/diVcZzeebNQuT4wKiflNP76VcsY.jpg</fanart>
<info>Uma pirâmide até então desconhecida é encontrada na Antártica através de satélites, fazendo com que uma equipe de cientistas e aventureiros seja enviada para investigar o local. Porém lá eles fazem uma descoberta atra: a pirâmide serve de abrigo para duas raças alienígenas extremamente violentas, que estão em guerra.</info>
</item>

<item>
<title>Jackpot: Loteria Mortal! - (2024/25)</title>
<link>https://cdnst25.tokyvideo.com/videos/653/653812/mp4/8f1274421d1211112530c67921d08f0a0354e81e1aa49c16bfdbf58de5739766.mp4?secure=e5hFA6VWhfxTx2QBKsYE-Q%3D%3D%2C1739214256</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/elzEsnRrrhvsPgY0xVbWzhF9mun.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/diVcZzeebNQuT4wKiflNP76VcsY.jpg</fanart>
<info>Jackpot: Loteria Mortal conta a história da vencedora da loteria criada recentemente na Califórnia, Katie Kim (Awkafina) e sua luta para sobrevir e reivindicar seu bilhete premiado com o apoio do Cassidy (John Cena), enquanto fogem do Louis Lewis (Simu Liu) e dos caçadores do prêmio</info>
</item>

<item>
<title>Minha Culpa - (2023/25)</title>
<link>https://cdnst23.tokyvideo.com/videos/314/314155/mp4/e1d9fb204d5e8b1c2abf3023db9a194278feae22694b6804d61e6517f5cd1dc6.mp4?secure=1dgYrRcmwmDBOXFDG1FENg%3D%3D%2C1739213778</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a59iGvF609yAZ5tfZUoQ3XipeQH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lntyt4OVDbcxA1l7LtwITbrD3FI.jpg</fanart>
<info>Noah é obrigada a mudar de cidade, deixando seus amigos e namorado para trás, após sua mãe se casar com um novo marido rico. Lá ela conhece Nick, seu novo meio-irmão, e os dois se apaixonam loucamente, vivendo um grande romance proibido.</info>
</item> 

<item>
<title>Velozes & Furiosos 10 - (2023/25)</title>
<link>https://cdnst33.tokyvideo.com/videos/354/354523/mp4/311f358c945176db95dafc0ab36725db514cc2e682138f802c9d7686c456ea67.mp4?secure=C_pOMiGnk-sSVlSrWebnFw%3D%3D%2C1739213899</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nxrmpkwVdmiVAiRTqSSC2SateN2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4XM8DUTQb3lhLemJC51Jx4a2EuA.jpg</fanart>
<info>O fim da estrada está chegando. Velozes & Furiosos 10, é o décimo filme da franquia Velozes & Furiosos, lança os capítulos finais de uma grande saga, uma das mais famosas e populares do cinema, agora com sua terceira década e ainda mais forte. Com o mesmo elenco e personagens principais de quando começou. Ao longo de muitas missões e lutando contra todos os obstáculos impossíveis, Dom Toretto (Vin Diesel) e sua família foram mais espertos, mais furiosos e mais rápidos do que todos os inimigos em seu caminho. Agora, eles enfrentam o seu oponente mais letal: uma ameaça terrível das sombras do passado, alimentada por sede de vingança e determinada a destruir esta família.</info>
</item>


</items>
