<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>Baila, Vini (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a7ee11a915f26914f58cfaafa62b540c41017617</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/s1zEsvB5XoS0Gqr7tmnNZExVdRI.jpg</thumbnail>
<genre>Documentário</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1YzW7169cfgp4Yip707dUaXN2ok.jpg</fanart>
<info>"Vini Jr.", documentário sobre a trajetória de vida de Vinícius Júnior, um dos atacantes mais promissores do futebol. Com números impressionantes , Vini Jr é destaque da seleção brasileira, e a trama o acompanha no decisivo ano de 2024. Ganhador da UEFA Champions League e com a possibilidade de trazer o prêmio The Best da FIFA . Reconhecido também por sua coragem de combater o racismo, mostra as dificuldades vividas por ele durante o campeonato espanhol. Contando com a presença de diversos ídolos do esporte, como Neymar, Karim Benzema, Jude Bellingham e Tony Kroos, o documentário analisa o impacto do jogador dentro e fora de campo.</info>
</item>

<item>
<title>Kayara – A Princesa Inca (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:247e2924ec6cd7493302d6b62d98f710cbd20e0d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sTOpTuf7xVnAcmCAAt8whYcLQuA.jpg</thumbnail>
<genre> Aventura, Animação, Família </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hJXsJkQC8F3bgUTfsD402uj2Ewf.jpg</fanart>
<info>Uma jovem garota sonha em se juntar ao grupo de mensageiros do Império Inca, composto somente por homens. Ela desafia tradições e normas de gênero para perseguir sua ambição contra todas as probabilidades.</info>
</item>

<item>
<title>Vidas Entrelaçadas (2019/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ade9a2dab91957111d3069af9259fc1d8857a8d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aevWlVTI1VWMOCbsimPwDm3sbdQ.jpg</thumbnail>
<genre> Fantasia </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nxuM1w1svD4P5N7iEuhadjmd4Dk.jpg</fanart>
<info>Após sua morte, Francesca volta ao mundo dos vivos e passa a encontrar desconhecidos em momentos-chave, enviando suas vidas em um caminho melhor para a felicidade ou então levando-os em direção a um trágico fim. Enquanto as vidas dessas pessoas se entrelaçam e se conectam, em segredo Francesca procura por uma amado de quem ela nunca teve a chance de se despedir.</info>
</item>

<item>
<title>O Misterioso Caso de Daria (2020/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c4f1a2e704d39097ca5d7153b74f5be7e12f8183</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5WWMNXUdpfCh3zRV43K1P22T05B.jpg</thumbnail>
<genre>Suspense, Mistério</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qe3XIe1HN8sGxJ6DxSGTIy4StuF.jpg</fanart>
<info>Já faz um ano que Mic Mic e Oscar retornaram de sua incrível aventura. E agora, após um plano diabólico de Vulture para sabotar a entrega do filhote de urso ao seu oponente nas eleições presidenciais americanas, Mic Mic, Oscar, o adolescente panda e a cegonha partem em mais uma grande aventura enquanto pilotam um zepelim para devolver o pequeno urso aos seus legítimos pais e salvar as eleições americanas e todo o continente de um vulcão em erupção.</info>
</item>

<item>
<title>Um Panda em Apuros 2 (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6d299a4ebb46e686036e8912b3c82ee6aa35e04c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3MCuk8d81FUauxKkK0W7ZqqeQDd.jpg</thumbnail>
<genre> Animação, Família, Aventura, Comédia </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zMY0rK0a4VLvkkfD4UXHSinhQSi.jpg</fanart>
<info>Neste conto de família, um urso mal-humorado precisa levar um filhote de urso pardo para a América voando em um dirigível com seus amigos, evitando desastres na neve e um abutre malvado no caminho.</info>
</item>

<item>
<title>Catalyst (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e29a0b5ef83047a0f8478d6f83d6865152563f7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mRUgUksWPdekTRpTSO1hzPxtY79.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Mistério, Drama</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/l7uo6IP8LNmE6C1nlcSx34qSUQX.jpg</fanart>
<info>Sete homens são sequestrados e mantidos reféns por misteriosos captores mascarados. À medida que o mistério por trás de seu cativeiro se desenrola, eles precisam decidir seu caminho: escolher um deles para morrer ou dar um salto de fé, pois pode haver outra saída para salvar a todos.</info>
</item>

<item>
<title>A Profecia da Lua (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a42dff1c53415a7859e6a9bd744fdafacd4af630</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yimYUuMnZakjHPq80IkVPaBeM1p.jpg</thumbnail>
<genre>Fantasia, Mistério</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8uQl72tYwALUYe1RCMEl8hM5D8R.jpg</fanart>
<info>Denis é um mestiço em um mundo habitado por emers, humanos e outras espécies. Quando uma guerra entre povos começa, ele deverá buscar a escolhida que irá unir todos.</info>
</item>

<item>
<title>Peter Pan: Pesadelo na Terra do Nunca (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:69de0a3174be46f45ea8cda2ff01e5f92af4efe1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l5R1vPUDrdkf4dXFLzikz7gaWuB.jpg</thumbnail>
<genre>Terror, Suspense, Fantasia</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9uGxyklcNwpjlIe3Lim7HyPVns6.jpg</fanart>
<info>A clássica história infantil ganha uma versão sombria. Wendy tenta salvar seu irmão Michael das garras de um Peter Pan aterrorizante — uma figura que nem nas piores pesadelos de uma criança poderia ser imaginada.</info>
</item>

<item>
<title>Fugitivo por Acidente (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a13bd5310b9f634f8b799a6de9c7a1d16ab7a63d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1JpJK5nOQWBl6aaft1Tt1ymD3kK.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Mistério, Crime</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zQ3B6PY5Xal1b9dXmVNpbIu8Y9P.jpg</fanart>
<info>Durante uma abordagem de rotina, um taxista vietnamita idoso é feito refém sob a mira de uma arma por três condenados recém-fugitivos do Condado de Orange.</info>
</item>

<item>
<title>Premonição 6: Laços de Sangue (2025)</title>
<link>pplugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://filemoon.sx/d/3r9aezhyihfy</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3bXGxlByYWgsXYTyGVcYRqDh8gB.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Mistério</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7wKnf6ILtRmKXV8eJWk0P6ZXnQ.jpg</fanart>
<info>Atormentada por um pesadelo violento recorrente, a estudante universitária Stefanie volta para casa para encontrar a única pessoa que pode quebrar o ciclo e salvar sua família do destino horrível que inevitavelmente os aguarda.</info>
</item>

<item>
<title>Sem Limites (2011/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec449604f294ad6ce6ed644e8dc57a212e936275</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fsCoERsWS4Q4T350OnWaLDi2eEU.jpg</thumbnail>
<genre> Thriller, Mistério, Ficção científica </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6zBi81LukhrP08vfCrNqBMdLzJf.jpg</fanart>
<info>Há anos o escritor Eddie Morra está sofrendo um bloqueio criativo. Quando um velho amigo lhe apresenta um remédio revolucionário, sua vida muda instantaneamente. Com o remédio, Eddie passa a usar 100% do seu cérebro. Ele consegue lembrar de tudo que já leu, ouviu ou viu em toda sua vida. Aprende línguas, faz cálculos, consegue ler e escrever muito rapidamente. Porém, para que tudo isto ocorra, ele precisa tomar o remédio todo dia. Em poucas semanas Eddie vira o rei de Wall Street chamando a atenção do mega empresário Carl Van Loon que o contrata para fechar um dos maiores negócios da história. Tendo se tornado uma pessoa perfeita, ele agora passará a viver sem limites.</info>
</item>

<item>
<title>Número 23 (2007/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9a8c6e27c404df7c3aebde21a76bb7c107d642bf</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cny2eJsn58GjKSkfIasymIIuyNJ.jpg</thumbnail>
<genre> Thriller, Mistério, Crime </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5g6BfDRDdWwU6wNdX034caGexT4.jpg</fanart>
<info>Um homem encontra um livro obscuro sobre o número 23 e inicia uma jornada sombria. À medida que ele se torna cada vez mais obcecado com o conteúdo, ele se convence de que o livro é baseado em sua vida. Para o seu desespero, ele descobre ainda que graves consequências estão armazenadas para o principal personagem da obra.</info>
</item>

<item>
<title>O Vingador do Futuro (1990/2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e467dd72063d9c964e850f57b93a2447ee61d03b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nlLQ00plIuHuFnOMgfRtQLOUVmp.jpg</thumbnail>
<genre> Ação, Aventura, Ficção científica </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/e9zfOyNd3YaViIGadiqWg9x8pAq.jpg</fanart>
<info>No ano de 2084, o operário Doug Quaid recorre a um implante de memória para poder simular uma viagem a Marte. Mas algo sai errado e ele começa a se lembrar de quem realmente era e de fatos que, até então, desconhecia. Agora, Quaid quer vingança contra aqueles que o enganaram.</info>
</item>

<item>
<title>Ano Novo, Morte Nova (2018/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dc3c765675610b68b54a6e05ca332bc8f3d1fdef</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dcx3O2vSXUInpPuOe1EvYXIWS4a.jpg</thumbnail>
<genre> Terror, Mistério </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9sgk17kAJ02vFFJaewIEQmUII4F.jpg</fanart>
<info>Durante a véspera de ano novo, sete amigos e um mochileiro se unem para sobreviver à crueldade de três assassinos mascarados que invadem o alojamento onde eles esperariam pela chegada da meia-noite. Um por um, eles são perseguidos e assassinados das formas mais chocantes e violentas. Conseguirá alguém sobreviver à fúria dos três matadores e começar o novo ano vivo? Não será fácil, pois eles chegaram para matar, e não vão parar até que o banho de sangue termine.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR pink]Ares/ Dedicado Todas as Mamaês [/COLOR]Acampamento com a Mamãe (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6d862e1201103ccdbedaf0fc66dd9af61f590464</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sQFkRDcukGwyA81ptbxU9xJl0zN.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uaZxczvaD78UzLCgzHhMHnIXI72.jpg</fanart>
<info>Para salvar a excursão escolar do filho, uma mãe decide assumir o volante do ônibus e mostrar que é capaz de ser uma mãe descolada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR pink] New Ares [/COLOR]karate kid Lendas - (2025)[COLOR orange] +16 [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://filemoon.sx/d/3t7zjkbc0usg$nome=[COLOR red]Filme - kid Lendas (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=jdZPKED0Dqg$nome=[COLOR pink]Trailer - karate kid Lendas (2025)[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/p3gGJrWQ4UTf30iRHKjDJEP8T3G.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Açâo, Aventura</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tGjo4L15aELqZGqQH3ThZQGMKmL.jpg</fanart>
<info>Após uma tragédia familiar, o prodígio do kung fu Li Fong é forçado a deixar sua casa em Pequim e se mudar para Nova York com sua mãe. Li luta para deixar o passado para trás enquanto tenta se enturmar com seus novos colegas de classe, e, embora não queira brigar, os problemas parecem encontrá-lo por toda parte. Quando um novo amigo precisa de sua ajuda, Li entra em uma competição de karatê – mas suas habilidades sozinhas não são suficientes. O professor de kung fu de Li, Sr. Han, recruta o lendário Karatê Kid original, Daniel LaRusso, para ajudá-lo, e Li aprende uma nova forma de lutar, combinando seus dois estilos em um confronto épico de artes marciais.</info>
</item>

<item>
<title>Y2K: O Bug do Milênio (2024/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:20abccd90b0e0cf331e6f0e6290842a9d82e7c6e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/s4lE9QpFxXj5erOQn1PBMNReVvt.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Terror, Ficção científica</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lE2tRwb3lc2Ie0tvdP3FYwLMQzK.jpg</fanart>
<info>Dois desconhecidos do colégio decidem invadir a última grande festa, antes da chegada do novo milênio, na Véspera de Ano Novo em 1999. A noite fica mais louca do que eles poderiam ter imaginado quando o relógio bate a meia-noite e a profecia do "Bug do Milênio" se concretiza, iniciando uma revolta tecnológica que coloca suas famílias, suas cidades e o mundo todo em risco.</info>
</item>

<item>
<title>Kentucky em Chamas (2019/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e34764af9f37655388d6434520c858d165a07bfe</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l1avNggOkC89Wy48l5asqDdmpkY.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Mistério</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aAF83FhUm8EIKWUSzA9Xiw1As47.jpg</fanart>
<info>Nas montanhas do Kentucky, uma mulher tenta descobrir o que causou a morte de sua família. Quando a verdade finalmente é revelada, ela precisa escolher entre o seu amor ou a sua vingança.</info>
</item>

<item>
<title>O Vingador do Futuro (2012/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:60d4fcd8dea478f48ecb7a157808b573da7380a8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mnc3nwzXKQAbFBVqDZaKUua1PP8.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Ficção científica, Thriller</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uBHeAB2Ug9ELBzkMyls8CUjzn4i.jpg</fanart>
<info>Doug Quaid (Colin Farrell) leva uma vida pacata. Ele mora na Colônia, trabalha em uma fábrica na Bretanha Unida e é casado com a bela Lori (Kate Beckinsale). Um dia, resolve visitar a Rekall, uma empresa que oferece aos clientes a inserção de memórias no cérebro, simulando viagens que não aconteceram de verdade. Doug se submete ao tratamento, mas durante a inserção algo dá errado e ele logo se vê cercado por policiais, os quais mata sem dó nem piedade. Sem saber o que está acontecendo, Doug foge para casa. Lá descobre que Lori também está contra ele e deseja matá-lo. Após escapar da esposa, Doug começa a decifrar o enigma: No passado ele foi um importante agente do chanceler Cohaagen (Bryan Cranston), com ligações entre os rebeldes que desejam a liberdade da Colônia.</info>
</item>

<item>
<title>Vingança no Oeste (2018/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:62ae4c4b1100f6b442a8365933b413c1a8913f47</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1ix1AaEYsZgurQGlAJQ5CvdJ5hL.jpg</thumbnail>
<genre>faroeste</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lqdX60e44MYrHtkbI3R83ROUAYI.jpg</fanart>
<info>Após o brutal assassinato de seu marido, Mary decide deixar sua antiga vida para trás e começa uma perigosa jornada em busca de vingança e justiça.</info>
</item>



  

</items>
