<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>Além da Lenda - O Filme (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:18213e1cac4f82127ac0cc56e1689bf50a0d43b0</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6h0ggbJH5Q4VVoTS13AEriuxUgX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/d9vql62vd1RuW0QwpinVYVT7DvS.jpg</fanart>
<info>Uma vez por ano, a cada Dia do Saci, 31 de Outubro, também conhecido como Dia das Bruxas, é revelado o livro sagrado que reúne todas as lendas do Brasil. Mas nessa data, outros seres místicos internacionais pretendem roubar o livro e as lendas.</info>
</item>

<item>
<title>Branca de Neve (2025)[COLOR orange]+16[/COLOR]</title>
<link>magnet:?xt=urn:btih:F9BDFE2738DBE15621BD18F24076225B833B8B12$nome=[COLOR blue]Filme - Torrent - Branca de Neve (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://filemoon.to/d/6dbwt5n8aaav$nome=[COLOR red]Filme - Direto - Branca de Neve (2025) (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=nZDqEm54n5s$nome=[COLOR yellow]Trailer - Branca de Neve (2025)[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/giUsJ1naCvHqIORlq2vUv76fnzF.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Comédia, Família, Ficção científica</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/u7j9GwAzEuDmYikzhMDWC9kCAiG.jpg</fanart>
<info>Branca de Neve Torrent – Quando a Rainha Má manda matarem sua enteada por inveja de sua beleza, Branca de Neve foge do reino. Ela percorre a floresta e acha uma casinha onde vivem sete anões amigáveis com quem passa viver. Porém, a moça ainda não está a salvo, já que a bruxa planeja dar um fim a sua vida com uma maçã envenenada.</info>
</item>
  
<item>
<title>[COLOR pink] New [/COLOR]Um Filme Minecraft - (2025)[COLOR orange] +12 [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/l7vgdJlpqoi7Xle$nome=[COLOR red]Filme - Um Filme Minecraft (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=3IVPHxs4NoM$nome=[COLOR yellow]Trailer -  (2025)[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7XntiDlscVbjLB446LhHIRXzNee.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Comédia, Família, Ficção científica</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2Nti3gYAX513wvhp8IiLL6ZDyOm.jpg</fanart>
<info>Quatro desajustados enfrentam problemas comuns do dia a dia quando, de repente, são sugados por um portal misterioso para o Overworld: uma terra fascinante e cúbica, movida pela imaginação. Para voltarem para casa, eles precisarão dominar esse novo mundo enquanto embarcam em uma jornada mágica ao lado de um crafter experiente e inesperado: Steve.</info>
</item>

<item>
<title>Attack on Titan: O Último Ataque (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e99f1ba9efa52d4d11dc7d29b3de18bf96d6b243</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rSeFqgr6RibIxonuTHUeaj44shq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um filme de compilação que reúne os dois últimos episódios de Attack on Titan com a adição de cenas extras</info>
</item>

<item>
<title>Chico Bento e a Goiabeira Maraviósa (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5485b696cc27b7c60d58336e7565ef79c0a1e0b6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/A4VMeHcjA1apWlJ6au5L84maWoj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wHVkV7XML3IEFT355QlZ9uUc03V.jpg</fanart>
<info>Chico Bento precisa unir toda sua turma para “sarvá” a goiabeira do Nhô Lau.</info>
</item>
  
<item>
<title>O Homem-Cão (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b8aec57e9474e8f13b4654795dc66ddd6558587</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wUgNXAAvDPqVZuSid4jbbcwRIPk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2QgxkF2ZDqt7CyxAMojVge0tKmK.jpg</fanart>
<info>Metade humano, metade cão. O Homem-Cão nasce depois de um acidente entre um policial humano e seu fiel cachorro de estimação durante uma operação. Uma operação para salvar a vida dos dois realiza a fusão do corpo de um com a cabeça do outro. Sob essa nova identidade, o homem-cão vira então um protetor da cidade e precisa parar os planos de destruição do malvado gato e supervilão Pepê. Pronto para criar uma versão sua em miniatura, o pequeno Pepezinho, e duplicar sua capacidade criminosa, o gato, porém, perde o controle da situação e acaba precisando se unir com o homem-cão. Os dois precisam, então, correr contra o tempo para salvar o pequeno gatinho das garras de um inimigo em comum. Baseado na série de livros de sucesso de Dav Pilkey, Homem-Cão se transforma no herói que precisa ser e descobre o poder da família em meio a aventuras eletrizantes.</info>
</item>
  
<item>
<title>Watchmen: Chapter I (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d43837a15bf381938c4ba9d71b033ae9ba5afd63</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xJbvpfSgYIYAMErNW8ot7WF2tjA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xJbvpfSgYIYAMErNW8ot7WF2tjA.jpg</fanart>
<info>Em um mundo alternativo moldado por super-heróis, os outrora celebrados "aventureiros fantasiados" foram banidos por uma sociedade desencantada com o vigilantismo. Agora, em 1985, o assassinato do Comediante, um herói que se tornou agente do governo, chama a atenção de Rorschach, o último dos vigilantes banidos. A investigação de Rorschach envolve seus colegas aposentados, Nite Owl, Silk Spectre, Dr. Manhattan e Ozymandias, em um conflito com seus passados, uns com os outros e em um mistério que ameaça suas vidas e um mundo à beira da guerra.</info>
</item>

<item>
<title>Watchmen: Capítulo II (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rehqM1mtOOJKNvmS5swOHiNzUSJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4puMHR9DGOoL2w5VgNN07Ew51VA.jpg</fanart>
<info>Suspeitos dos eventos que enredam seus antigos colegas, Nite Owl e Silk Spectre são estimulados a sair da aposentadoria para investigar. Enquanto eles lutam com ética pessoal, demônios internos e uma sociedade voltada contra eles, eles correm contra o relógio para descobrir uma conspiração profunda que pode desencadear uma guerra nuclear global.+</info>
</item>

<item>
<title> Suit Gundam Hathaway (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc514bca52f87a9d5ff6c45dcceb4726df71ecd5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/r13nVjpvwyobKKgJ2VpVE15FLgh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mI0Qo7VtgW5siCtQQqNPXIk0Ar6.jpg</fanart>
<info>Depois da rebelião de Char, Hathaway Noa avança contra a Federação da Terra. Mas o encontro com um oficial inimigo e uma misteriosa mulher pode mudar tudo.</info>
</item>
  
<item>
<title>My Hero Academia - Agora é a Sua Vez (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6f06bba06ce7b2e9d8fc88beabd55ca2919fb0cc</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lA1ph3BIWgQq0asDYxAxFLtxzx1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hd1TvTUGjkoYoqvXYfSBpI5Ri9B.jpg</fanart>
<info>“Agora é a sua vez”! Essas foram as palavras que All Might, o Símbolo da Paz, falou depois de derrotar All For One, o Símbolo do Mal. Era a primavera do segundo ano de Deku na U.A. quando uma batalha em grande escala aconteceu entre super-heróis e vilões. A batalha foi interrompida temporariamente, após Shigaraki recuar, mas o momento de seu novo confronto está cada vez mais próximo. O Japão está devastado pela batalha quando de repente aparece um homem misterioso. Ele se apresenta como aquele que vai substituir All Might, se tornando um novo símbolo. Ele proclama "Agora é a minha vez", mas ele é Dark Might! Apesar de se parecer com All Might, os ideias de Dark Might são bem diferentes. Ele libera sua individualidade por desejo próprio, criando um grande forte que começa a absorver a população. Dentre o grupo que acompanha Dark Might está Anna, uma jovem com uma individualidade desconhecida que está sendo alvo de um indivíduo vestido de mordomo.</info>
</item>

<item>
<title>Moana 2 (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04251bec1182aae17d885b85c6fa862f53286d71</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dnqgkKoIGf6hErzRm6VtaK1OJrD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zo8CIjJ2nfNOevqNajwMRO6Hwka.jpg</fanart>
<info>Depois de receber um chamado inesperado de seus ancestrais navegadores, Moana vai viajar para mares distantes da Oceania, em águas perdidas em uma aventura perigosa.</info>
</item>
  
<item>
<title>OVERLORD: O Reino Sagrado (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/xX2jYzVGy8IoYl</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gHtatjkKqVOfoyomrTJzqF77uK3.jpg</thumbnail>
<fanart>Ação, Aventura, Animação, Fantasia</genre>
<info>Após doze anos jogando seu MMORPG favorito, Momonga faz login pela última vez e se vê transportado para o mundo do jogo, onde ele é obrigado a jogá-lo indefinidamente. Ao longo de suas aventuras, seu avatar ascende ao título de Rei Feiticeiro Ainz Ooal Gown. Anteriormente próspero, mas agora à beira da ruína, o Reino Sagrado desfrutou de anos de paz após a construção de uma enorme muralha que os protegia de invasões vizinhas. No entanto, um dia isso chega ao fim quando o Imperador Demônio Jaldabaoth chega com um exército de meio-humanos do mal. Temendo a invasão de suas próprias terras, o território vizinho da Teocracia Slane é forçado a implorar aos seus inimigos no Reino Feiticeiro por ajuda. Atendendo ao chamado, Momonga, agora conhecido como Rei Feiticeiro Ainz Ooal Gown, reúne o Reino Feiticeiro e seu exército de mortos-vivos para se juntar à luta ao lado do Reino Sagrado e da Teocracia Slane na esperança de derrotar o Imperador Demônio!</info>
</item>

<item>
<title>O Homem-Cão (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D7E42CEE088BD98593841902A09200E80B74BAEA</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/j7pNTAp1VsxzNaS26nd51KFWn0r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/j7pNTAp1VsxzNaS26nd51KFWn0r.jpg</fanart>
<info>Metade humano, metade cão. O Homem-Cão nasce depois de um acidente entre um policial humano e seu fiel cachorro de estimação durante uma operação. Uma operação para salvar a vida dos dois realiza a fusão do corpo de um com a cabeça do outro. Sob essa nova identidade, o homem-cão vira então um protetor da cidade e precisa parar os planos de destruição do malvado gato e supervilão Pepê. Pronto para criar uma versão sua em miniatura, o pequeno Pepezinho, e duplicar sua capacidade criminosa, o gato, porém, perde o controle da situação e acaba precisando se unir com o homem-cão. Os dois precisam, então, correr contra o tempo para salvar o pequeno gatinho das garras de um inimigo em comum. Baseado na série de livros de sucesso de Dav Pilkey, Homem-Cão se transforma no herói que precisa ser e descobre o poder da família em meio a aventuras eletrizantes.</info>
</item>
  
<item>
<title>O Rei dos Reis (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/Zbb9GooJWQSg2Z</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3Mz71kubfEj5Ko0SZRTHKQlsCZj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/g0fi9iRmeWzUVnkVtiZ9mmyIzzS.jpg</fanart>
<info>Um pai compartilha com seu filho a maior história de todos os tempos. O que começa como uma simples narrativa para dormir se torna uma jornada transformadora, onde, guiado por uma imaginação vívida, o menino caminha ao lado de Jesus. Ele testemunha Seus milagres, enfrenta Seus desafios e compreende a profundidade de Seu sacrifício. O Rei dos Reis nos convida a redescobrir, pelos olhos de uma criança, o poder eterno da esperança, do amor e da redenção.</info>
</item>

<item>
<title>Peça por Peça - Uma História de Pharrell Williams - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b6a2cd861b2360f0e9481b7925bdb48f26184109</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qVyWW9HhYXui6SjF4cTDUPDYCIz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/m7zJtRPqQcIR6JhClUmKoxSVQUa.jpg</fanart>
<info>Os blocos LEGO contam a história de vida do cantor, compositor e produtor musical Pharrell Williams, desde sua infância na Virgínia até seu sucesso nas indústrias da música e da moda.</info>
</item>
  
<item>
<title>Plankton: O Filme (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e4f4c102e41bc9a2be2baf80bd3ece25ae8bb099</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xODFawcWmxx2vn7rCw3KrdZmtmy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jBwu7y34LOpuxTJZruQHloJme5j.jpg</fanart>
<info>A complicada história de amor de Plankton com sua esposa computadorizada e senciente vai por água abaixo quando ela toma uma posição e decide destruir o mundo sem ele.</info>
</item>

<item>
<title>Paddington - Uma Aventura Na Floresta - CAM - Legendado - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FCB82DD9830B2EB55859C456653FACC11C6A0DCB</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lmQnyeuRCDXf5MFNu3eyznO4FTn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qBTgzUOWBt29FKBy49N0o3oqXEc.jpg</fanart>
<info>Paddington descobre que a sua amada tia Lucy desapareceu do Lar para Ursos Reformados. Com a família Brown, viaja até ao Peru para a procurar. A única pista sobre o seu paradeiro é um local assinalado num mapa enigmático. Determinado a resolver o mistério, Paddington embarca numa emocionante viagem pelas florestas tropicais da Amazónia para encontrar a tia e, quem sabe, descobrir um tesouro lendário.</info>
</item> 
  
<item>
<title>Pororo: Aventuras no Castelo do Dragão (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fcce39bf872e0548c2549faad6d22773bd7ef584</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/thtzHB72hdrsrKSm5kYVr3MMEM3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kKNfS5FSO0pxFeXwlZVU41JsxSl.jpg</fanart>
<info>Um vilão mágico, uma joia roubada e poderes incríveis liberado! Uma aventura de ação e fantasia de Pororo e seus amigos. Ele será capaz de proteger o Castelo do Dragão e seus preciosos amigos?</info>
</item>
  
<item>
<title>Rosa de Versalhes (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7acdbc49ed0de56ea00d9548494f23d5b81930f1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8g8OWKMcE6ciHZxwqIi5ceS5fi5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gTGlgtHAwQjJA3G9g2fLWuqg8zG.jpg</fanart>
<info>Na era das revoluções, Maria Antonieta e Oscar François de Jarjayes precisam tomar decisões difíceis.</info>
</item>
  
<item>
<title>Sing Sing  (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:25a610a570acb48edbbbfb808b432f7709f33130</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lh3UCbXA3HBfINaZKbevMHbLBSx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/CZyMhVVpraYDptLpYXxXjgAuCH.jpg</fanart>
<info>Divine G, preso em Sing Sing por um crime que não cometeu, encontra um propósito ao atuar em um grupo de teatro ao lado de outros homens encarcerados nesta história de resiliência, humanidade e o poder transformador da arte.</info>
</item>

<item>
<title>Sonic 3 2025</title>
<link>https://download2388.mediafire.com/fp6apzbtrzfgxnScCJptsOQTW3pxi18zb7YN7YZGgyj9WdVvVmeJptakUtlgBmDqGt_dYpa_RaENIdo7HSMXFkhXTaiOmfO0tt0rB_h-b-ps9dDn9H6w5Nim4AGNAIMhL6QE4gyVGbJDfVYsTYXJqWpjOiV9Wkwl7Vfzk_4UzQgT/6ht8y4p659011hq/Sonic.24-HD.mp4</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/puEXlbHY7OV6rlIgkxg4ILvN0YD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b85bJfrTOSJ7M5Ox0yp4lxIxdG1.jpg</fanart>
<info>Sonic, Knuckles e Tails se reúnem contra um novo e poderoso adversário, Shadow, um vilão misterioso com poderes diferentes de tudo que eles já enfrentaram antes. Com suas habilidades superadas em todos os sentidos, a Equipe Sonic deve buscar uma aliança improvável na esperança de parar Shadow e proteger o planeta.</info>
</item>
  
  
</items>
