<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>Attack on Titan: O Último Ataque (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e99f1ba9efa52d4d11dc7d29b3de18bf96d6b243</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rSeFqgr6RibIxonuTHUeaj44shq.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Um filme de compilação que reúne os dois últimos episódios de Attack on Titan com a adição de cenas extras</info>
</item>

<item>
<title>Watchmen: Chapter I (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d43837a15bf381938c4ba9d71b033ae9ba5afd63</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xJbvpfSgYIYAMErNW8ot7WF2tjA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xJbvpfSgYIYAMErNW8ot7WF2tjA.jpg</fanart>
<info>Em um mundo alternativo moldado por super-heróis, os outrora celebrados "aventureiros fantasiados" foram banidos por uma sociedade desencantada com o vigilantismo. Agora, em 1985, o assassinato do Comediante, um herói que se tornou agente do governo, chama a atenção de Rorschach, o último dos vigilantes banidos. A investigação de Rorschach envolve seus colegas aposentados, Nite Owl, Silk Spectre, Dr. Manhattan e Ozymandias, em um conflito com seus passados, uns com os outros e em um mistério que ameaça suas vidas e um mundo à beira da guerra.</info>
</item>

<item>
<title>Watchmen: Capítulo II (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rehqM1mtOOJKNvmS5swOHiNzUSJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4puMHR9DGOoL2w5VgNN07Ew51VA.jpg</fanart>
<info>Suspeitos dos eventos que enredam seus antigos colegas, Nite Owl e Silk Spectre são estimulados a sair da aposentadoria para investigar. Enquanto eles lutam com ética pessoal, demônios internos e uma sociedade voltada contra eles, eles correm contra o relógio para descobrir uma conspiração profunda que pode desencadear uma guerra nuclear global.+</info>
</item>

<item>
<title> Suit Gundam Hathaway (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc514bca52f87a9d5ff6c45dcceb4726df71ecd5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/r13nVjpvwyobKKgJ2VpVE15FLgh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mI0Qo7VtgW5siCtQQqNPXIk0Ar6.jpg</fanart>
<info>Depois da rebelião de Char, Hathaway Noa avança contra a Federação da Terra. Mas o encontro com um oficial inimigo e uma misteriosa mulher pode mudar tudo.</info>
</item>
  
<item>
<title>My Hero Academia - Agora é a Sua Vez (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6f06bba06ce7b2e9d8fc88beabd55ca2919fb0cc</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lA1ph3BIWgQq0asDYxAxFLtxzx1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hd1TvTUGjkoYoqvXYfSBpI5Ri9B.jpg</fanart>
<info>“Agora é a sua vez”! Essas foram as palavras que All Might, o Símbolo da Paz, falou depois de derrotar All For One, o Símbolo do Mal. Era a primavera do segundo ano de Deku na U.A. quando uma batalha em grande escala aconteceu entre super-heróis e vilões. A batalha foi interrompida temporariamente, após Shigaraki recuar, mas o momento de seu novo confronto está cada vez mais próximo. O Japão está devastado pela batalha quando de repente aparece um homem misterioso. Ele se apresenta como aquele que vai substituir All Might, se tornando um novo símbolo. Ele proclama "Agora é a minha vez", mas ele é Dark Might! Apesar de se parecer com All Might, os ideias de Dark Might são bem diferentes. Ele libera sua individualidade por desejo próprio, criando um grande forte que começa a absorver a população. Dentre o grupo que acompanha Dark Might está Anna, uma jovem com uma individualidade desconhecida que está sendo alvo de um indivíduo vestido de mordomo.</info>
</item>

<item>
<title>O Rei dos Reis (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/Zbb9GooJWQSg2Z</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3Mz71kubfEj5Ko0SZRTHKQlsCZj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/g0fi9iRmeWzUVnkVtiZ9mmyIzzS.jpg</fanart>
<info>Um pai compartilha com seu filho a maior história de todos os tempos. O que começa como uma simples narrativa para dormir se torna uma jornada transformadora, onde, guiado por uma imaginação vívida, o menino caminha ao lado de Jesus. Ele testemunha Seus milagres, enfrenta Seus desafios e compreende a profundidade de Seu sacrifício. O Rei dos Reis nos convida a redescobrir, pelos olhos de uma criança, o poder eterno da esperança, do amor e da redenção.</info>
</item>

<item>
<title>Rosa de Versalhes (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7acdbc49ed0de56ea00d9548494f23d5b81930f1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8g8OWKMcE6ciHZxwqIi5ceS5fi5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gTGlgtHAwQjJA3G9g2fLWuqg8zG.jpg</fanart>
<info>Na era das revoluções, Maria Antonieta e Oscar François de Jarjayes precisam tomar decisões difíceis.</info>
</item>
  

  
</items>
