<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Clássico - Coração Valente (1995/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87174e717eca70ba3079c700dfd2cc17f9e6acf6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vmClciVZkYLU0ArI59eBEEdfpPs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1m1c5gIWWkb1FEC9lzsoXHhhs7b.jpg</fanart>
<info>No século XIII, soldados ingleses matam a mulher do escocês William Wallace, bem na sua noite de núpcias. Para vingar a amada, ele resolve liderar seu povo em uma luta contra o cruel Rei inglês Edward I. Com a ajuda de Robert e Bruce, ele vai deflagrar uma violenta batalha com o objetivo de libertar a Escócia de uma vez por todas.</info>
</item>

<item>
<title>Clássico - O Menino que Descobriu o Vento (2019/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3926bc8f07ec82fe003ce4e17cf0a594cdaa28ca</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/haUdPprsRrN7YkgC1adh9YvnqvR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hpGkXl6iNdtQLXHS7xiv57N217B.jpg</fanart>
<info>Inspirado por um livro de ciências, um garoto constrói uma turbina eólica para salvar seu vilarejo da fome. Baseado em uma história real.</info>
</item>

<item>
<title>Clássico - Minority Report: A Nova Lei (2002/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://filemoon.to/d/rpwgoohi83j3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/46W2XlfckBMIutQxtydJ44Ograg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h1OjuNloqmNL93qv8DrGZH5kkV0.jpg</fanart>
<info>Não há crimes em Washington D.C. há seis anos, graças a impressionante tecnologia que identifica os assassinos antes que eles possam cometer seus crimes. Mas quando o próprio chefe da Divisão de Pré-Crime é acusado de um futuro assassinato, ele tem apenas 36 horas para descobrir quem está querendo destruí-lo ou tornar-se-á uma vítima do sistema "perfeito" que ele ajudou a criar.</info>
</item>

<item>
<title>O Vingador do Futuro (1990/2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e467dd72063d9c964e850f57b93a2447ee61d03b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nlLQ00plIuHuFnOMgfRtQLOUVmp.jpg</thumbnail>
<genre> Ação, Aventura, Ficção científica </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/e9zfOyNd3YaViIGadiqWg9x8pAq.jpg</fanart>
<info>No ano de 2084, o operário Doug Quaid recorre a um implante de memória para poder simular uma viagem a Marte. Mas algo sai errado e ele começa a se lembrar de quem realmente era e de fatos que, até então, desconhecia. Agora, Quaid quer vingança contra aqueles que o enganaram.</info>
</item>
  
<item>
<title>[COLOR pink] Clássico[/COLOR] Platoon (1986/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b97724ea6a535f658655a03266d0afbac2f41ef7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8mix1xxZDq2wFHM4Jir3n8JyOuT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/q3VXM5cb6IEc7uUMryYXXMinZgZ.jpg</fanart>
<info>Cris (Charles Sheen) é um estudante universitário patriota que abandona os estudos para se alistar na Guerra no Vietnã. Mas quando chega no front da guerra do Sudoeste Asiático, o mesmo se defronta com a dura realidade de uma guerra onde os prováveis "hérois" tem o seu caráter deformado e as suas ilusões vão-se desmoronando.</info>
</item>


</items>
