<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>Outro Pequeno Favor (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8285b16d37b3e24f2e884e2b68f5a5686a7820bd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8nOxToE7XWYRGMPbrSbaJOEWVTA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dKv8DIoFjcO9Mc3MWJLLajA5N43.jpg</fanart>
<info>Stephanie Smothers e Emily Nelson se reencontram na linda ilha de Capri, na Itália, para o casamento extravagante de Emily com um empresário italiano rico. Além dos convidados cheios de glamour, assassinato e traição confirmarão presença num casamento com mais reviravoltas do que a estrada da Marina Grande até a praça principal de Capri.</info>
</item>

<item>
<title>Corner Office (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ad3a240eff16c5c2e9eb34b8cac4cac08069986</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fe88oGki0JXGYJUxWn9OgK4bDNU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7MogMKxmSLkIMc9T0hRBuZ3Mtoi.jpg</fanart>
<info>Enquanto Orson, o mais novo funcionário da Autoridade, se vê preso nos absurdos da vida corporativa, sua alienação se aprofunda quando ele descobre uma sala que disseram não existir.</info>
</item>

<item>
<title>Fight or Flight (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:05110dd7aa9c6e121ecfebdf15afc71f289d70ae</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/x4nWnfgJvL045rcUCSJzfgIIY9i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3ExQ28MVRaBbJFI2br5NjLyXVO1.jpg</fanart>
<info>Um mercenário assume a tarefa de eliminar um alvo de alto valor em um voo, mas quando uma enxurrada de assassinos rivais aparece, ele percebe que eles terão que se unir para sobreviver.</info>
</item>
  
<item>
<title>Nonnas (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e945594529071bb08e9ab2dca705cebeee72f557</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y4DUJzhECT7Zm70EgPZjaoY1Niy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gfe8onl8FhaJg4C47Kecj7CdNvf.jpg</fanart>
<info>Em "Nonnas", Joe Scaravella (Vince Vaughn), após a morte da sua mãe, arrisca tudo para homenageá-la abrindo um restaurante italiano. A peculiaridade do estabelecimento é que as chefs são um grupo de avós, cada uma com suas receitas de família. O filme, uma comédia da Netflix, explora a tradição culinária italiana através da lente das "nonnas"</info>
</item>



</items>
