<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>A Caixa dos Prazeres (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d1eebd6f6378f9ea1cd1045b9a1ac248e6315875</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/t8HNHp3mv9lKAiTq42sS1mPJBCH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lF83iXeKWBV0zFhsn5x8w86Vh1v.jpg</fanart>
<info>Suspeitando de sua esposa de infidelidade, Jerry é persuadido por seu melhor amigo a acompanhá-lo a um bordel para provar "O Especial", que prova ser uma experiência de mudança de vida em mais de uma maneira. Porque todo prazer tem seu preço...</info>
</item>

<item>
<title>A Vida é um Banquete (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ffa158f644a15e20fbb3720e298274e2daffc442</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/FFnv9yEIKCVm6139aYPvEIy7eA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/x5QZzQLssFJgHFek7SR5hhyLWwN.jpg</fanart>
<info>Uma jovem decide sair de sua cidade natal para perseguir o sonho de trabalhar em um renomado restaurante. Apesar de experimentar algumas decepções, sua vida muda para sempre ao descobrir o livro de receitas de uma famosa chef de cozinha.</info>
</item>

<item>
<title>Corner Office (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ad3a240eff16c5c2e9eb34b8cac4cac08069986</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fe88oGki0JXGYJUxWn9OgK4bDNU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7MogMKxmSLkIMc9T0hRBuZ3Mtoi.jpg</fanart>
<info>Enquanto Orson, o mais novo funcionário da Autoridade, se vê preso nos absurdos da vida corporativa, sua alienação se aprofunda quando ele descobre uma sala que disseram não existir.</info>
</item>
  
<item>
<title>Fuks 2 (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a61ad8aea3e0a85baf3505c9b366b9e8dc45807</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7ikRxAORnGELsXoQ8z7ApN7l6UO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/r3yxvHMcIsefxh1iELl1EtjNlI5.jpg</fanart>
<info>Maciek pede dinheiro ao pai para sair em um encontro. O pai, conhecido por se meter em encrencas e ganhar dinheiro com isso, decide testar se o filho herdou seu espírito ousado e sua inclinação para o perigo.</info>
</item>

<item>
<title>Gananciosos (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cfddd7f286dabd434858e815bc9163345fcdc623</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uPBFus1jv5s7klf2X2B6pTZRpTq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6mR2gTOqLLLZvJCAMKPJw7TGQfM.jpg</fanart>
<info>Joseph Gordon-Levitt e Himesh Patel estrelam esta comédia de humor ácido como dois policiais de uma ilha que cometem um erro fatal e arrastam sua pequena comunidade para uma série de mentiras, crimes e uma luta por um milhão de dólares.</info>
</item>
  
<item>
<title>Outro Pequeno Favor (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8285b16d37b3e24f2e884e2b68f5a5686a7820bd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8nOxToE7XWYRGMPbrSbaJOEWVTA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dKv8DIoFjcO9Mc3MWJLLajA5N43.jpg</fanart>
<info>Stephanie Smothers e Emily Nelson se reencontram na linda ilha de Capri, na Itália, para o casamento extravagante de Emily com um empresário italiano rico. Além dos convidados cheios de glamour, assassinato e traição confirmarão presença num casamento com mais reviravoltas do que a estrada da Marina Grande até a praça principal de Capri.</info>
</item>

<item>
<title>Fight or Flight (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:05110dd7aa9c6e121ecfebdf15afc71f289d70ae</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/x4nWnfgJvL045rcUCSJzfgIIY9i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3ExQ28MVRaBbJFI2br5NjLyXVO1.jpg</fanart>
<info>Um mercenário assume a tarefa de eliminar um alvo de alto valor em um voo, mas quando uma enxurrada de assassinos rivais aparece, ele percebe que eles terão que se unir para sobreviver.</info>
</item>

<item>
<title>Muleque Té Doido 4: Morreu Maria Preá (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5040d846e933a99ad17f00e52b4851123f5f7af</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ruIfUWnbm7t9FVv3R3ZGko2JLCI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pqUlZ3ERVUXAWW7MukWUwTyERdi.jpg</fanart>
<info>Erlanes, Nikima, Guida e Sorriso correm contra o tempo para salvar Luna, a filha do povo da lua, que será sacrificada para reviver o Rei Dom Sebastião e libertá-lo do encantamento que o transformou em um grande touro negro e encantado. Se a ressurreição acontecer, a Ilha de São Luís, mergulhará nas profundezas do Oceano Atlântico para sempre. O “quarteto aloprado” é a única esperança da cidade</info>
</item>

<item>
<title>Nonnas (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e945594529071bb08e9ab2dca705cebeee72f557</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y4DUJzhECT7Zm70EgPZjaoY1Niy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gfe8onl8FhaJg4C47Kecj7CdNvf.jpg</fanart>
<info>Em "Nonnas", Joe Scaravella (Vince Vaughn), após a morte da sua mãe, arrisca tudo para homenageá-la abrindo um restaurante italiano. A peculiaridade do estabelecimento é que as chefs são um grupo de avós, cada uma com suas receitas de família. O filme, uma comédia da Netflix, explora a tradição culinária italiana através da lente das "nonnas"</info>
</item>

<item>
<title>Todo Mundo (Ainda) Tem Problemas Sexuais (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:21a811f7b26e73c9a151c44c05f9169b0031b430</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/weYWKWVJVAfGBt00ZXKfJex4w4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/weYWKWVJVAfGBt00ZXKfJex4w4.jpg</fanart>
<info>Baseado na obra e roteiros de Domingos Oliveira, é um filme com 04 histórias curtas, independentes, que trazem as delícias, estranhezas e dificuldades dos relacionamentos amorosos contemporâneos.</info>
</item>
  


</items>
