<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Atentado em Oklahoma - Terror nos EUA (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:252ffe472f386949bc93bed15cd78979b220ad3c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ml3rgtf0RD4VFcEZyyqwEFWOlfB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xfq3xAl856lI6WcaNmkEflxGDfX.jpg</fanart>
<info>O documentário nos narra um dos maiores atentados terroristas da história do país norte americano. Ocorrido em 1995, na cidade de Oklahoma, um ex-soldado do exército resolveu destruir parte do Edifício Alfred P. Murrah, resultando em um total de 168 mortos e mais de 600 feridos, incluindo crianças de todas as idades. Mostrando o impacto da ação, a produção recria as cenas do crime, traz relatos dos sobreviventes e socorristas, além de contar com áudios exclusivos de Timothy McVeigh, o responsável pelo ato, que são analisados por especialistas.</info>
</item>

<item>
<title>Avicii - Meu Último Show - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c1c57d60b5782d6e41ccacca50473a4cb8a437ae</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/c44zM4fWJ55ImcEnqf7UL4dsCSB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/A7MPEqyOQCWnbtEmspDq1y9zwtw.jpg</fanart>
<info>O documentário mostra o último show feito pelo DJ sueco, Tim Bergling, mais conhecido como Avicii, em agosto de 2016. Uma performance icônica em Ibiza e seus últimos momentos como músico antes de falecer tão precocemente em abril de 2018.</info>
</item> 

<item>
<title>Baila, Vini (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a7ee11a915f26914f58cfaafa62b540c41017617</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/s1zEsvB5XoS0Gqr7tmnNZExVdRI.jpg</thumbnail>
<genre>Documentário</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1YzW7169cfgp4Yip707dUaXN2ok.jpg</fanart>
<info>"Vini Jr.", documentário sobre a trajetória de vida de Vinícius Júnior, um dos atacantes mais promissores do futebol. Com números impressionantes , Vini Jr é destaque da seleção brasileira, e a trama o acompanha no decisivo ano de 2024. Ganhador da UEFA Champions League e com a possibilidade de trazer o prêmio The Best da FIFA . Reconhecido também por sua coragem de combater o racismo, mostra as dificuldades vividas por ele durante o campeonato espanhol. Contando com a presença de diversos ídolos do esporte, como Neymar, Karim Benzema, Jude Bellingham e Tony Kroos, o documentário analisa o impacto do jogador dentro e fora de campo.</info>
</item>
  
<item>
<title>Better Man: A História de Robbie Williams (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:73da12d334b02032621744e945f07890464f139a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pXKfvH8v0z57Mlm41IDw9XJ5zM3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cinebiografia do cantor britânico Robbie Williams, representado como um macaco de maneira a refletir como o próprio astro se viu durante muito tempo na sua carreira. O longa conta a história da ascensão, queda e a ressurreição inesperada do cantor, que hoje é consagrado como um dos artistas britânicos mais vendidos de todos os tempos.</info>
</item>

<item>
<title>Becoming Led Zeppelin (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:734823429fed3906d1caaef81b666b999165d232</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jKaPNWk1nhmxvSH4l8unDqldWNb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mmPzE3buVaALB9E3zDXOzoTW9oC.jpg</fanart>
<info>Becoming Led Zeppelin explora as origens deste grupo icônico e sua ascensão meteórica em apenas um ano contra todas as probabilidades. Alimentado por filmagens, performances e músicas inspiradoras, psicodélicas e nunca antes vistas, a odisseia cinematográfica experimental de Bernard MacMahon explora a história de origem criativa, musical e pessoal do Led Zeppelin. O filme é contado nas próprias palavras do Led Zeppelin e é o primeiro filme oficialmente sancionado sobre o grupo.</info>
</item>

<item>
<title>Henry e Klauss: Mestres da Mágica (2025)[COLOR orange]+16[/COLOR]</title>
<link>magnet:?xt=urn:btih:487be2289fa184df8d298d2ae0fb0260a9653976$nome=[COLOR red]Filme - Henry e Klauss: Mestres da Mágica (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=R6c7sQZjw2A&t=1s$nome=[COLOR yellow]Trailer - Henry e Klauss: Mestres da Mágica (2025)[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4Z4uGlnOWx2MqIsIaSa21dfuAvT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5DQdpQFiktsfPDZYmcLHtyGrgAm.jpg</fanart>
<info>Se prepare para viver o impossível em Mestres da Mágica com Henry & Klauss! Levitação, teletransporte, escapismo e efeitos visuais de última geração no maior show de ilusionismo da América Latina, diante de 8 mil pessoas. E tem mais: o influenciador fenômeno Enaldinho se junta ao espetáculo, prometendo deixar tudo ainda mais eletrizante. Uma experiência inesquecível, perfeita para toda a família.</info>
</item>
  
<item>
<title>Pangolim: A Viagem de Kulu (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:836197ef66f0f22c2bca84e3a62b2cda931d97ff</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xeJ7R89cNIk7IfflZ93bkECoJ85.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/l7ALkJVMmUJStRAn2Jm4HgPyjGm.jpg</fanart>
<info>Resgatado das mãos de caçadores, um filhote de pangolim embarca em uma jornada de volta à floresta com ajuda de um dedicado guardião humano neste documentário.</info>
</item>
  
<item>
<title>Tornado: Joplin em Ruínas 2025</title>
<link>magnet:?xt=urn:btih:6cc2ba3c339251f3f99702f3c02e93087e4e0590$nome=[COLOR red]Filme - Tornado: Joplin em Ruínas[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=y4XehYZ01Lc$nome=[COLOR yellow]Trailer Tornado: Joplin em Ruínas[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fdJ5iFf14Iipfu8P6plIaFpu9G4.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Ficção científica, Aventura, Ação, Família</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/m4FEubjmtytpMDchQfDmbJKHOG6.jpg</fanart>
<info>Em maio de 2011, um tornado de grandes proporções deixou a cidade de Joplin, no Missouri, em ruínas. Com imagens exclusivas, este documentário mergulha na catástrofe.</info>
</item>

  
</items>
