<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>A Incrível História de Mario Capecchi (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:56667303380458ebf5b9ea8df3d4b7f7da1288fb</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/72wOmD7phuSYvun5NrYA8Js7VDk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vaNQoNd9vE8WpzUg9IbO3ZCYkZo.jpg</fanart>
<info>Na Itália, durante a Segunda Guerra Mundial, a mãe do pequeno Mario Capecchi é presa e o garoto é obrigado a passar sua infância nas ruas. Os dois se reencontram após o fim da guerra e decidem começar uma nova vida nos Estados Unidos.</info>
</item>

<item>
<title>Fora de Sincronia (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2e77217a37e37ba10b1fa9d12cf924dcc96ffcaa</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ifM0QUUk5lohwsDJHdLxeccoHhd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Ktel2dr7fQDxGVV6wMm6bNgkU5.jpg</fanart>
<info>Uma designer de som encontra refúgio em seu estúdio. Mas ao passar horas mixando sons, ela começa a questionar se sua mente está se desconectando da realidade. Será que a imersão no universo dos sons está prejudicando sua sanidade mental?</info>
</item>
  
<item>
<title>Fã ou Hater? (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1fecf95662471bb0b7e92d4dd1233100dc6b4f62</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/e9iG3bhtXqS3SH4wR9PJdvBYXAZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/q4q1D7cjZzjoYwjWwqUCECiIXqy.jpg</fanart>
<info>No longa Fã ou Hater? Lana Cruz (Kate del Castillo) é uma renomada atriz mexicana que atua em Hollywood. No entanto, sua vida desgraçada faz com que ela seja amplamente cancelada em todos os setores de sua carreira. Obrigada a retornar ao seu país, Lana tenta reacender a chama existente em seus fãs e volta a atuar no México. Ansiosa para voltar a ser uma estrela, a bela atriz não conta com a presença de Polly, sua fã número, em sua nova jornada.</info>
</item>
  
<item>
<title>Má Influência (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0d5d1fd1f7e31608b732aa4d4a01c8b0b36136c0</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dKp87mqKqNygSNiQH4pMfIFAcyJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zXUxcXnBPHF1cD0IHi4KUpsNvF4.jpg</fanart>
<info>Um ex-presidiário recebe a chance de recomeçar ao ser contratado para proteger uma rica herdeira de um perseguidor. Difícil vai ser resistir à química entre eles.</info>
</item>



</items>
