<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>






<item>
<title>A Lista da Minha Vida (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dbd139b7b1e5d32981be52a5a381e2bf2fe7b968</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2zrVB7SQe9UZNRABpca66lObH0n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jqxWxtFzzsx0MXz998CWvLRn1LX.jpg</fanart>
<info>Numa jornada para realizar os sonhos de infância da mãe, uma jovem desvenda segredos familiares, encontra o amor e redescobre suas raízes.</info>
</item>

<item>
<title>A Pandemia da Água (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ff43c3e53a205f9ad8f652821eb6bb95b9b8f48</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fPpr2Smzj8HzvgjJ2hvXZ7dvVFx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/AqLZi0KIU8ychFbj8pWDvoPLUtd.jpg</fanart>
<info>Jennifer Ashgrove é uma cientista tentando encontrar a cura para um vírus que infectou a água do planeta. Mas o futuro da humanidade depende de sua capacidade em salvar o seu casamento.</info>
</item>
  
<item>
<title>A Barbárie (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0d4d9356f9e542209b55efd6d9c0bb4bbe67b299</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hIpVLbts9QKGkRJreMtVegq9akh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nacho é um jovem que está cansado de sofrer maus-tratos na casa de sua mãe e decide ir morar na fazenda de seu pai. Ele precisará entender o seu lugar como filho do patrão em um mundo repleto de ódio, violência e conflitos sociais.</info>
</item>

<item>
<title>A Gangue de Paris (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ba642e6c7d1992dbf9af1fd3f7859e835c821d8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ttmO5HG61wHghCuBujBHQbvTAQd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wFl9p9C0bzpZJYDYK0d24tvnOwM.jpg</fanart>
<info>Bébé e cinco amigos que vivem no conjunto habitacional Temple Woods, nos arredores de Paris, pertencem a uma gangue local que planeja roubar o comboio de um príncipe árabe.</info>
</item>
  
<item>
<title>A Incrível História de Mario Capecchi (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:56667303380458ebf5b9ea8df3d4b7f7da1288fb</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/72wOmD7phuSYvun5NrYA8Js7VDk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vaNQoNd9vE8WpzUg9IbO3ZCYkZo.jpg</fanart>
<info>Na Itália, durante a Segunda Guerra Mundial, a mãe do pequeno Mario Capecchi é presa e o garoto é obrigado a passar sua infância nas ruas. Os dois se reencontram após o fim da guerra e decidem começar uma nova vida nos Estados Unidos.</info>
</item>

<item>
<title>A Manobra da Tartaruga (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:167678591d9bd92b87791ce5f02e10f673fe4fe6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3xh0rHHptz1P1DL4deG1cK9NZap.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3y6OQl87BrMyGEvQHKvdh9ntjEk.jpg</fanart>
<info>O policial Manuel Bianquetti é transferido de Madri para o sul da Espanha. Ele acaba se envolvendo em uma investigação criminal envolvendo a morte de uma jovem mulher, que o faz lembrar de um terrível acontecimento do passado.</info>
</item>
  
<item>
<title>A História de Fátima (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ee83f98531ff66f1d31e11f65d27d60f6fa7ea3b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/j7pZEzOKDGalpH5fTWZnVO9yKLV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hXUI3dQyhFAxUhOibI9csHXKKtS.jpg</fanart>
<info>Separados por 1400 anos, um garoto iraquiano, em um país devastado pela guerra nas mãos do Estado Islâmico, descobre a importância e o poder da paciência. Após perder a mãe, o jovem ganha um novo lar, onde uma amorosa avó narra a história da Senhora e o seu sofrimento como a primeira vítima do terrorismo, que tomaria grandes proporções no século XXI.</info>
</item>

<item>
<title>A Vingança do Popeye (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:13025874af805279582c43d1c196f3b31a5429c6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wmjMVdkHu4zpi65KtTpF3rIzQJJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pVrb2ZT2cXgeDCgf2P3Es5IRxn1.jpg</fanart>
<info>A lenda do Popeye assombra um grupo de conselheiros que pretendem abrir um acampamento de verão.</info>
</item>
  
<item>
<title>Como Ganhar Milhões Antes Que a Avó Morra (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b2371f1768aa097cb70566974adab361924f64f9</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5CQXxYfjDmxS4aQJP7U2J5shoMI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3kvS6Ws5usxSk1wIbKZ7YPug2V2.jpg</fanart>
<info>Um homem abandona o trabalho para cuidar da avó, que está à beira da morte, motivado pela fortuna dela. Ele planeja conquistar a preferência dela antes que ela morra.</info>
</item>

<item>
<title>Desafios (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28774210d02bf1bbb9a3eb618f4e93bde1b8b936</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4a9LbItyOb9K9VFXtbLR87Hj4uA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eExaW68UXzJMDQP9Ekyc3wn9h1Z.jpg</fanart>
<info>Durante uma partida histórica de críquete, três pessoas comuns precisam tomar decisões que podem não ter volta.</info>
</item>

<item>
<title>Explosão no Trem-Bala (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6e2de2bddfd0cff7503acd29571099c6deb14ce3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dkmuktrqxdxO8ncGnpezrHdFYYa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/Zes06xI18u47pblwRGTtqRm0R8.jpg</fanart>
<info>Um trem-bala rumo a Tóquio corre risco de explosão se a velocidade ficar abaixo de 100 km/h, e as autoridades correm contra o tempo para salvar todas as pessoas a bordo.</info>
</item>
  
<item>
<title>Entre Amigas: De Volta ao Passado (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19614fb9aaf24674313c896e8024d6720519faf5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kYcNLakH38pkA8SpwBtM6XFSAUA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qQEtP54tSKWMF04AeiNrBc1As6j.jpg</fanart>
<info>Seis mulheres, amigas desde a infância, reencontram-se 25 anos após o funeral de Natalie, a líder do grupo. Durante o momento de reunião, elas revivem sonhos, enfrentam mágoas e redescobrem o laço inquebrável que sempre as uniu.</info>
</item>
  
<item>
<title>Filhos da Violência (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:67a6a7b8ebfca4fd8e25c592ad1b26ae6cba3b35</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iEBdm4VYxdr5gUBG3oQRVTFuJj7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nVsafGz36BIbtkUWX6pZcZmebrW.jpg</fanart>
<info>Décadas depois de encobrir o assassinato de seu colega de classe, Michael (Michael Greyeyes) superou sua reserva e seu passado conturbado. Quando um homem que compartilha seu segredo violento (Chaske Spencer) busca vingança, Michael faz de tudo para proteger sua nova vida com a esposa (Kate Bosworth) e o colega (Jesse Eisenberg) dos demônios do passado.</info>
</item>

<item>
<title>Macbeth – Vozes do Harlem (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3a0b089d59dbb308b1ad03733d2959da8b19b529</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uzLXIUEDjGnskxTsKvxZtwzjYjT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sxxJLTXQ7CgfsZRcqw4B00BoPaz.jpg</fanart>
<info>No Harlem de 1936, a primeira produção da peça "Macbeth" com um elenco totalmente negro enfrenta desafios enquanto se aproxima da noite de estreia, refletindo as dificuldades do seu jovem e inexperiente diretor, Orson Welles.</info>
</item>

<item>
<title>O Brutalista (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b4e22634769d31ee48243e586126c45471938ae</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2wjx1wAshQSeqeAW3Rr7NCEEmd1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iKXXPYBWQ0B6BMRHAFbg3wKafWb.jpg</fanart>
<info>Fugindo da Europa pós-guerra, um arquiteto visionário chega à América para reconstruir sua vida, carreira e casamento. Sozinho em um novo país estranho, ele se estabelece na Pensilvânia, onde um rico e proeminente industrial reconhece seu talento.</info>
</item>
  
<item>
<title>Os Emigrantes (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b3befd9424c1ce6fc9ba3479d59d7788d385dd8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lMEg2ed0KZAA9kB2vDnfkU7Uduq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lm82xTXpsLsd2A9KrwaMON8SMxZ.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro de Vilhelm Moberg (publicado em 1949), retrata a história de emigrantes da Suécia para os Estados Unidos no século XIX. Remake do filme de mesmo nome produzido em 1971 e que na época foi estrelado por Max von Sydow e Liv Ullmann.</info>
</item>

<item>
<title>O Enxame (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ac19d2c2429638465e58c2cfa287a5a628c8afe5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1mQzOwqCcTHiUHEsAZiHvlBPFo0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante dez anos, uma família viveu completamente isolada em uma ilha. Até o dia em que a mãe, contra a vontade de seu marido, decide abandonar tudo e retornar ao mundo que deixou para trás.</info>
</item>
  
<item>
<title>Fora de Sincronia (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2e77217a37e37ba10b1fa9d12cf924dcc96ffcaa</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ifM0QUUk5lohwsDJHdLxeccoHhd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Ktel2dr7fQDxGVV6wMm6bNgkU5.jpg</fanart>
<info>Uma designer de som encontra refúgio em seu estúdio. Mas ao passar horas mixando sons, ela começa a questionar se sua mente está se desconectando da realidade. Será que a imersão no universo dos sons está prejudicando sua sanidade mental?</info>
</item>
  
<item>
<title>Fã ou Hater? (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1fecf95662471bb0b7e92d4dd1233100dc6b4f62</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/e9iG3bhtXqS3SH4wR9PJdvBYXAZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/q4q1D7cjZzjoYwjWwqUCECiIXqy.jpg</fanart>
<info>No longa Fã ou Hater? Lana Cruz (Kate del Castillo) é uma renomada atriz mexicana que atua em Hollywood. No entanto, sua vida desgraçada faz com que ela seja amplamente cancelada em todos os setores de sua carreira. Obrigada a retornar ao seu país, Lana tenta reacender a chama existente em seus fãs e volta a atuar no México. Ansiosa para voltar a ser uma estrela, a bela atriz não conta com a presença de Polly, sua fã número, em sua nova jornada.</info>
</item>

<item>
<title>Gerda +18 (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f789bb82aa84af72bdcb22c38a8786cf902c648</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wb7EF5CSgAgs24bhXoiSsfTI63T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8lD2I6p0Sc0wFNUgDic8ViYZFEA.jpg</fanart>
<info>Durante o dia, Lera estuda a humanidade e suas necessidades por meio de pesquisas de opinião, que são uma prática educacional no instituto; à noite, ela dança sob o pseudônimo de Gerda em um clube para sustentar a si mesma e sua mãe. As pessoas que ela conhece são tão infelizes quanto sua família. Seu pai recentemente partiu para outra mulher, mas ele constantemente retorna para casa, incapaz de fazer sua escolha e, portanto, tornando a vida de pessoas próximas intolerável. A mãe suporta dolorosamente o rompimento e dorme constantemente, ignorando a realidade. Lera não sabe como continuar, para onde ir e para que viver e — o mais importante — como melhorar a vida. O mundo adulto, invariavelmente infeliz, que Lera observa dia e noite, parece sem esperança.</info>
</item>

<item>
<title>Journey to You (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5ee62333ac222aadaa0706a948df6cd4d2d550a7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fU1JYm6daEHsuaVKp4aXvJ7jD2Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cPMhtU5YGP0i1RgFcsTH0zTiGAX.jpg</fanart>
<info>Após perder uma promoção no trabalho, Mônica decide, mesmo relutante, embarcar na jornada do Caminho de Santiago. Ao longo do percurso, ela se surpreende ao encontrar não apenas paz interior, mas também a possibilidade de um novo amor.</info>
</item>

<item>
<title>Má Influência (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0d5d1fd1f7e31608b732aa4d4a01c8b0b36136c0</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dKp87mqKqNygSNiQH4pMfIFAcyJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zXUxcXnBPHF1cD0IHi4KUpsNvF4.jpg</fanart>
<info>Um ex-presidiário recebe a chance de recomeçar ao ser contratado para proteger uma rica herdeira de um perseguidor. Difícil vai ser resistir à química entre eles.</info>
</item>



</items>
