<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>A Profecia da Lua (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a42dff1c53415a7859e6a9bd744fdafacd4af630</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yimYUuMnZakjHPq80IkVPaBeM1p.jpg</thumbnail>
<genre>Fantasia, Mistério</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8uQl72tYwALUYe1RCMEl8hM5D8R.jpg</fanart>
<info>Denis é um mestiço em um mundo habitado por emers, humanos e outras espécies. Quando uma guerra entre povos começa, ele deverá buscar a escolhida que irá unir todos.</info>
</item>

<item>
<title>Black Clover: A Espada do Rei Mago - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c620ed8dd02c61f08e026eaab4066b95a2d65e8e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sXiREqxjTGkj3JipBZHtE1SykMZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/TOtbqZh7O5vhYVTWNuVTOvuTsU.jpg</fanart>
<info>Um garoto destemido e sem poderes mágicos luta pelo título de Rei Mago – enfrentando quatro rivais que foram banidos e agora ameaçam destruir o Reino Clover.</info>
</item>

<item>
<title>O Maravilhoso Mágico de Oz - Parte 1 (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c20ef80016b75bb071d6588207a9190f3057ff2</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/s4pK8Cpna56SbYbmFGgKyBvLj7A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yc6l9IBct17q2ki9JmSBU1IKnoq.jpg</fanart>
<info>Levada por um furacão a um mundo mágico e desconhecido, Ellie decide seguir a estrada de tijolos amarelos rumo à Cidade Esmeralda, onde acredita que o poderoso Mágico poderá ajudá-la a voltar para casa. No caminho, ela encontra grandes amigos: o Espantalho, que sonha em ter um cérebro; o Homem de Lata, que deseja um coração; e o Leão Covarde, que busca coragem. Juntos, eles enfrentam desafios em uma história encantadora que celebra a amizade, a coragem e a força dos sonhos.</info>
</item>

<item>
<title>Peter Pan: Pesadelo na Terra do Nunca (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:69de0a3174be46f45ea8cda2ff01e5f92af4efe1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l5R1vPUDrdkf4dXFLzikz7gaWuB.jpg</thumbnail>
<genre>Terror, Suspense, Fantasia</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9uGxyklcNwpjlIe3Lim7HyPVns6.jpg</fanart>
<info>A clássica história infantil ganha uma versão sombria. Wendy tenta salvar seu irmão Michael das garras de um Peter Pan aterrorizante — uma figura que nem nas piores pesadelos de uma criança poderia ser imaginada.</info>
</item>
  
<item>
<title>Vidas Entrelaçadas (2019/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ade9a2dab91957111d3069af9259fc1d8857a8d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aevWlVTI1VWMOCbsimPwDm3sbdQ.jpg</thumbnail>
<genre> Fantasia </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nxuM1w1svD4P5N7iEuhadjmd4Dk.jpg</fanart>
<info>Após sua morte, Francesca volta ao mundo dos vivos e passa a encontrar desconhecidos em momentos-chave, enviando suas vidas em um caminho melhor para a felicidade ou então levando-os em direção a um trágico fim. Enquanto as vidas dessas pessoas se entrelaçam e se conectam, em segredo Francesca procura por uma amado de quem ela nunca teve a chance de se despedir.</info>
</item>
  


</items>
