<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>[B]Monty Python em Busca do Cálice Sagrado[/B]</title>
<year>1975</year>
<genre>Aventura, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7SHgyPFa2OhvkapxrEXLxtx5rhO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1KgXxv6tHXOnakqYvMPvFwYKWiw.jpg</fanart>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/VooZk90KrQHKLov</link>
<info>O Rei Artur sai à procura de cavaleiros que o acompanhe em uma atabalhoada jornada histórica: A busca do Santo Graal. Aparecem então Sir Lancelot, o Bravo; Sir Robin, o Não-Tão-Bravo-Quanto-Sir-Lancelot; Sir Galahad, o Puro, entre outros personagens surreais. Escrita pelo genial grupo de comédia britânico Monty Python, a trama do longa satiriza diversos eventos históricos ocorridos na Idade Média.</info>
</item>

<item>
<title>Encontro Explosivo (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:64aa9df7441286f831846878ac84e895d0bbfe45</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k5mNW8qutywD3GhAuaq33qcQR2y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ovgL7y93qKZpOWLlmYsZPf8HzYM.jpg</fanart>
<info>Roy Miller (Tom Cruise) é um agente que guarda consigo uma bateria especial, que jamais descarrega. O objeto é cobiçado pelo governo dos Estados Unidos, que enviou o agente Fitzgerald (Peter Sarsgaard) para obtê-lo, e Antonio (Jordi Mollà), um perigoso bandido espanhol. No aeroporto Miller usa June Havens (Cameron Diaz) para passar a bateria pela alfândega. June deseja apenas chegar o quanto antes para participar do casamento de sua irmã e, devido à pressa, consegue transferir seu voo para o mesmo de Miller. Só que no voo estão vários agentes destacados para eliminar Miller e recuperar a bateria, a qualquer custo</info>
</item>

<item>
<title>O Assassino: O Primeiro Alvo (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eeb2c1ee664aa3c9d956e542680de6a5163e2abf</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wb78lmqAXsUVG84xrmAOJBfgZHr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/juJrnDHS8kIDzdjtLkP9329bmah.jpg</fanart>
<info>Devastado pela morte da noiva diante de seus olhos em um atentado terrorista, Mitch Rapp dedica-se incansávelmente à vingança, o que chama a atenção da CIA. Recrutado, o descontrolado rapaz é enviado para o rígido treinamento de Stan Hurley, veterano militar que prepara assassinos secretos de atuação internacional e tem sérias ressalvas à avaliação psicológica de Mitch.</info>
</item>




</items>
