<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
    <title>Os Músicos (2021/25)</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:1ece522fc1758ff310fb4ce9980874c1bbc1b647$nome=[COLOR orange]ADDON ARES FILME FHD[/COLOR]</link>
    <link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=RlrvQ6ZbxI8$nome=[COLOR red]ADDON ARES - TRAILER[/COLOR]</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/z4K5lcMGC6C6HsiQK0pIBsoaeAd.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/6Owg1ueA9Wt0EYsNODC1NDXzjx0.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR orange]Título Original:[/COLOR] Cudak
[COLOR red]Elenco Principal:[/COLOR] Kazimierz Mazur, Andrzej Kłak, Diana Zamojska, Natalia Skrzypek, Katarzyna Dominiak
[COLOR orange]Duração:[/COLOR] 1h 22min
[COLOR red]Diretor:[/COLOR] Anna Kazejak
[COLOR orange]Ano:[/COLOR] 2021
[COLOR red]Nota:[/COLOR] 5.2
[COLOR orange]Gênero:[/COLOR] Guerra, Drama
[COLOR red]Sinopse:[/COLOR] Roman Cudakowski, para seus amigos Cudak, toca em uma banda em casamentos e festas da cidade. Durante a ocupação, o músico não se saiu bem. Para os alemães, as entradas nas instalações são uma oportunidade de ganhar dinheiro. No entanto, eles não conseguem se imaginar em orquestras sem um violinista. Então Cudak leva o talentoso Szymon Akerman para fora do gueto para concertos, com os quais ele não concordava antes da guerra. Na nova realidade, os dois precisam um do outro: Cudak pode ganhar dinheiro tocando com Akerman, enquanto este último tem a chance de sobreviver. Um dia, Roman decide tirar permanentemente o violinista e sua família do gueto para escondê-los, arriscando sua vida em sua casa.

    </info>
</item>

<item>
    <title>Dongji Rescue Legendado CAMRip 720p (2025) </title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:5617e65174f0cb3e7715b0c9203f7107d8fb6cd2$nome=[COLOR orange]ADDON ARES FILME - Legendado CAMRip 720p[/COLOR]</link>
    <link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=XQxtfWQ4Je8$nome=[COLOR red]ADDON ARES - TRAILER[/COLOR]</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/cjgtmPwGnLpleNAdN0q0Bz0WYg0.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/uIawpKlAVKBWH9Sc8PpA8TefWW2.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR orange]Título Original:[/COLOR] 东极岛
[COLOR red]Elenco Principal:[/COLOR] 朱一龙, 吴磊, 倪妮, 杨皓宇, 陈明昊
[COLOR orange]Duração:[/COLOR] 2h 14min
[COLOR red]Diretor:[/COLOR] Guan Hu
[COLOR orange]Ano:[/COLOR] 2025
[COLOR red]Nota:[/COLOR] 7.2
[COLOR orange]Gênero:[/COLOR] Drama, História, Guerra
[COLOR red]Sinopse:[/COLOR] During WWII, in the waters near Zhoushan, China, a Japanese freighter carrying British POWs was sunk, leaving thousands trapped inside by the Japanese military. In this desperate situation, a group of fishermen from Dongji Island step forward without hesitation. Driven by their innate kindness, courage, and unyielding spirit, they brave the stormy seas to open a path of survival for the stranded prisoners.

    </info>
</item>

<item>
<title>Cicatrizes da Guerra (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b61a244028b523500c2d7d01c1740886e77e914</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/e3NIVzzijGbecm1jJPRcu72hSlX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/st4PDad0YFBF7IGGc6BpJOVnPQ0.jpg</fanart>
<info>Na década de 1960, Bernard, Rabut e Févrie retornam à França após lutarem por dois anos na Argélia. Quarenta anos depois, as memórias desse período continuam presentes em suas vidas.</info>
</item>

<item>
<title>Heróis do Amanhecer (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ba7a04abc0b039fffdfd83cae7f66f35db8f1226</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/17BlmWEnUKoYq4tiNRh0T9EpcC0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xwcuaxlajh5fr0e2P9UCfn1m2JR.jpg</fanart>
<info>Depois de deixar a fazenda de ovelhas de sua família no interior da Austrália, um jovem se junta a seus compatriotas na frente ocidental da Primeira Guerra Mundial com a esperança de ajudar a acelerar o fim do conflito sangrento. Mas, à medida que a guerra avança, ele é forçado a lidar com as realidades brutais da guerra de trincheiras, incluindo uma batalha quase constante para se manter vivo — sem deixar outro homem para trás. Inspirado nas entradas de diários da vida real dos ANZACs locais, o longa-metragem detalha a história não contada de algumas das maiores vitórias militares da Austrália.</info>
</item>


</items>
