<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>Contrato de Risco (2022/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:278c49dbbc54d7920313ca50a36b0561a5de3858</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k4Hh36J4jLlAZPrO9xNmv8p0OaG.jpg</thumbnail>
<genre> Mistério </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jE6YGzXVOPseyfhMo7NHzgqk0gF.jpg</fanart>
<info>Um pai viúvo e sua filha deficiente auditiva, cuja casa está prestes a ser demolida, são feitos reféns por um casal perigoso, que não vai parar até recuperar o que está embaixo da propriedade.</info>
</item>

<item>
<title>Fugitivo por Acidente (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a13bd5310b9f634f8b799a6de9c7a1d16ab7a63d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1JpJK5nOQWBl6aaft1Tt1ymD3kK.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Mistério, Crime</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zQ3B6PY5Xal1b9dXmVNpbIu8Y9P.jpg</fanart>
<info>Durante uma abordagem de rotina, um taxista vietnamita idoso é feito refém sob a mira de uma arma por três condenados recém-fugitivos do Condado de Orange.</info>
</item>

<item>
<title>Sem Limites (2011/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec449604f294ad6ce6ed644e8dc57a212e936275</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fsCoERsWS4Q4T350OnWaLDi2eEU.jpg</thumbnail>
<genre> Thriller, Mistério, Ficção científica </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6zBi81LukhrP08vfCrNqBMdLzJf.jpg</fanart>
<info>Há anos o escritor Eddie Morra está sofrendo um bloqueio criativo. Quando um velho amigo lhe apresenta um remédio revolucionário, sua vida muda instantaneamente. Com o remédio, Eddie passa a usar 100% do seu cérebro. Ele consegue lembrar de tudo que já leu, ouviu ou viu em toda sua vida. Aprende línguas, faz cálculos, consegue ler e escrever muito rapidamente. Porém, para que tudo isto ocorra, ele precisa tomar o remédio todo dia. Em poucas semanas Eddie vira o rei de Wall Street chamando a atenção do mega empresário Carl Van Loon que o contrata para fechar um dos maiores negócios da história. Tendo se tornado uma pessoa perfeita, ele agora passará a viver sem limites.</info>
</item>

<item>
<title>Número 23 (2007/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9a8c6e27c404df7c3aebde21a76bb7c107d642bf</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cny2eJsn58GjKSkfIasymIIuyNJ.jpg</thumbnail>
<genre> Thriller, Mistério, Crime </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5g6BfDRDdWwU6wNdX034caGexT4.jpg</fanart>
<info>Um homem encontra um livro obscuro sobre o número 23 e inicia uma jornada sombria. À medida que ele se torna cada vez mais obcecado com o conteúdo, ele se convence de que o livro é baseado em sua vida. Para o seu desespero, ele descobre ainda que graves consequências estão armazenadas para o principal personagem da obra.</info>
</item>

<item>
<title>A Maldição da Fazenda Grady (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f0846e8b94f82056618825ca77727d89b686f316&dn=A.Maldi%C3%A7%C3%A3o.da.Fazenda.Grady.2020.1080p.WEB-DL.DUAL.2.0&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.opentrackr.org%3A1337%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fja6GIKIhgH0z27j49v5OIOApkg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fMRPmdKGMacAuyzryIStxVW2BB6.jpg</fanart>
<info>Não temos uma sinopse em Português do Brasil. Você pode ajudar a ampliar o nosso banco de dados adicionando uma.</info>
</item>

<item>
<title>Catalyst (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e29a0b5ef83047a0f8478d6f83d6865152563f7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mRUgUksWPdekTRpTSO1hzPxtY79.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Mistério, Drama</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/l7uo6IP8LNmE6C1nlcSx34qSUQX.jpg</fanart>
<info>Sete homens são sequestrados e mantidos reféns por misteriosos captores mascarados. À medida que o mistério por trás de seu cativeiro se desenrola, eles precisam decidir seu caminho: escolher um deles para morrer ou dar um salto de fé, pois pode haver outra saída para salvar a todos.</info>
</item>
 
<item>
<title>Código Preto (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd4a2a6b9e488b6be32e53f6c3ba454bd36a5396</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cNhofzD70SbB9PGu1o9DX3FqSO6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wi2CEFSyoxoBWdFeVmTeqnlX3qI.jpg</fanart>
<info>Quando sua amada esposa Kathryn é suspeita de trair a nação, o agente de inteligência George Woodhouse enfrenta o teste final: lealdade ao seu casamento ou ao seu país.</info>
</item>

<item>
<title> Desafie a Escuridão (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b6baabdb089c31f29e6fa5b377dcc2dabe69cc5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/haR1mSMAVRpxgtg9b55ggDJdSiM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3YeTLsu000bF9wl9avETaRnsOci.jpg</fanart>
<info>Nathan Williams (Nicholas Hamilton) batalha contra traumas de infância e um ciclo de autodestruição. Após ser preso, seu professor, Sr. Deen (Jared Harris), paga sua fiança e tenta resgatá-lo. No entanto, ao descobrir segredos devastadores, ele enfrenta um dilema para salvar Nathan.</info>
</item>
 
<item>
<title>Drop: Ameaça Anônima - LEG. (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:QWAXIHJXYC7FUK4KKWJ55Y4RO7P3QWO6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dzGOjOOexznIut9eIzLPV3adtAY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2CcMG34v4PCynvxwmBUwVtNqsKL.jpg</fanart>
<info>Uma mãe viúva em seu primeiro encontro em anos, que chega a um restaurante de luxo onde fica aliviada que seu encontro, Henry, é mais charmoso e bonito do que ela esperava. Mas a química deles começa a coagular quando Violet começa a ficar irritada e então aterrorizada por uma série de mensagens anônimas em seu telefone.</info>
</item>

<item>
<title>Holland (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6180690dd571a1bd10fbd7bc8f6e332dc5c3f39d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gLI4bHQHjE4oT5AcWoNqZgZWehS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9jWN1GPtYZfunM6cHMAmip6CPJ9.jpg</fanart>
<info>Nancy Vandergroot é uma professora e dona de casa que mora em Holland, uma cidade cheia de tulipas, com seu marido, o pilar da comunidade, e seu filho. No entanto, sua vida perfeita se transforma numa história assustadora, quando ela e um amigo suspeitam de um segredo e logo descobrem que nada em suas vidas é o que parece ser.</info>
</item>
 
<item>
<title>Férias Macabras  (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0039da7016d1761e0966a2465959ffd9d6454715</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ser6ZCKHMXhQISKULYCxz6Saf3I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/emfjtbjPKYDMm2ahDiO8NBcR0bu.jpg</fanart>
<info>Richard (Nick Frost), Susan (Aisling Bea) e seus dois filhos adolescentes partem em uma viagem única para uma ilha sueca remota, prontos para um maravilhoso final de semana em família. Mas quando eles descobrem quem um criminoso procurado está á solta e que os moradores da ilha estão longe de serem comuns, começam uma corrida contra o tempo para sobreviver - dos seus arredores, e talvez... deles mesmo.</info>
</item>

<item>
<title>O Misterioso Caso de Daria (2020/25)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c4f1a2e704d39097ca5d7153b74f5be7e12f8183</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5WWMNXUdpfCh3zRV43K1P22T05B.jpg</thumbnail>
<genre>Suspense, Mistério</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qe3XIe1HN8sGxJ6DxSGTIy4StuF.jpg</fanart>
<info>Já faz um ano que Mic Mic e Oscar retornaram de sua incrível aventura. E agora, após um plano diabólico de Vulture para sabotar a entrega do filhote de urso ao seu oponente nas eleições presidenciais americanas, Mic Mic, Oscar, o adolescente panda e a cegonha partem em mais uma grande aventura enquanto pilotam um zepelim para devolver o pequeno urso aos seus legítimos pais e salvar as eleições americanas e todo o continente de um vulcão em erupção.</info>
</item>
 
<item>
<title>Premonição 6: Laços de Sangue LEG. CAM (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/3JwBGdRe4BFAoq</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3bXGxlByYWgsXYTyGVcYRqDh8gB.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Mistério</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7wKnf6ILtRmKXV8eJWk0P6ZXnQ.jpg</fanart>
<info>Atormentada por um pesadelo violento recorrente, a estudante universitária Stefanie volta para casa para encontrar a única pessoa que pode quebrar o ciclo e salvar sua família do destino horrível que inevitavelmente os aguarda.</info>
</item>
 
<item>
<title>Project MKHEXE LEG. (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8854091afc3ca9b7f84dc5eeabd6435f6b91b1eb</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lBHqB18SoTOZ4Ob0expDnf7QSov.jpg</thumbnail>
<genre> Terror, Mistério </genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mmfWd1hhnK9Xq6uory8fHWMuLCt.jpg</fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>Revelações (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e31cc68c1fa37664fd37520481d8bc6c3dbdb694</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1SKvcCOWOD1ECEfY7EgHZW04GSd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zP1uS3fDWgVjCPDCZ3XgIsPX4Qe.jpg</fanart>
<info>Ao investigarem um caso de desaparecimento, um pastor que acredita na revelação divina e uma inspetora assombrada por visões enfrentam seus próprios demônios no processo</info>
</item>
 

</items>
