<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>As Quatro Estações do Amor (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:900b75b9ca3b52543f1eddd4e84991d8228b7bd6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3zMWw061NcXTugwIxea2v7xKSyd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6GGsUgmef5MIfJnnp2fGvkFWRg6.jpg</fanart>
<info>Remi e Barnes, dois adolescentes muito diferentes, se encontram por acaso no inverno de seu último ano e passam quatro dias juntos ao longo de um ano que mudará suas vidas para sempre.</info>
</item>

<item>
<title>Acompanhante de Luxo (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f845e26072d338ad8a23d36bc2690c61ab9658d5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hEscajEsbJnomruYQJvIwE7TAmX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1A0ujkvVduVuEQi9Owkl56Asp4X.jpg</fanart>
<info>Christina costumava trabalhar como anfitriã em festas de luxo, mas hoje ela é a responsável por promovê-las. Seu único problema é a presença da polícia investigando os seus negócios e das demais garotas que gostariam de estar no seu lugar.</info>
</item>

<item>
<title>Um Homem Perfeito (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eed4816ccc27d77bb193f9919c3acff2e379548c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eLqoAoUOXgkEVqR1ji37Aew04Hy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/k2GKMlWCAmjUnMl2gd61sevR2xU.jpg</fanart>
<info>Charlotte está aproveitando sua chance na cidade grande. Ela acabou de começar a trabalhar para o site de romance mais badalado, escrevendo seu artigo semanal de sucesso sobre namoro, e sua nova melhor amiga, Lila, é tão divertida quanto leal. Ela também faz amizade com um barista de café, Liam, que lhe mostra todos os melhores lugares da cidade. Mas sair com um cara novo a cada semana para escrever sobre ele está fazendo com que ela se sinta esgotada. E quando Liam começa a sentir algo por ela, Charlotte terá de decidir se seu trabalho é mais importante do que sua chance no amor.</info>
</item>

  
</items>
