<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>A Herança (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8cf4375696debb3a8ae44be2d2bef7a20fd06550</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tlG5XOLMjENOKLUBYG2uUamCBUg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h9MD7DOGW8FmA3Bro6ZxuN5Ld4u.jpg</fanart>
<info>Ao descobrir que seu pai já foi espião, Maya se vê no centro de uma conspiração internacional, precisando desvendar segredos antigos para sobreviver.</info>
</item>

<item>
<title>Até que A Morte Nos Separe (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ac517c25442c0f36886bee26a53ec722b6e2771</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5fMSTvdYyIuddtLVbKPYTVCWBDl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ffQAbMDcME2IFmdnzCrbDjEupM.jpg</fanart>
<info>Depois de desistir de seu casamento, uma ex-noiva deve lutar contra seu ex-noivo e sete padrinhos assassinos furiosos para sobreviver à noite.</info>
</item>

<item>
<title>It Feeds - LEG. (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2dcca3893b7e71e947bb8714858e00a9a85ee97a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zNcVsbNvJRDnMrloUCvb6Tii52r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4FQoxqPxMQjlqluCvBQMlfX5hy2.jpg</fanart>
<info>Uma terapeuta clarividente confronta seus próprios demônios pessoais enquanto tenta salvar uma jovem que acredita que uma entidade malévola está se alimentando dela.</info>
</item>
  
<item>
<title>Presença (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:89888a284567d66ce96b77d89b932a18baeac326</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/v9KyEvkhBUeasEE4NiNjG6FOoyv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kpWusrV8GePdx42GLJjZ7RJhkfz.jpg</fanart>
<info>Um casal, Rebekah e Chris, e seus filhos, Tyler e Chloe, mudam-se para uma casa suburbana aparentemente normal. Quando estranhas ocorrências acontecem, eles começam a acreditar que há algo mais na casa com eles. A presença está prestes a perturbar suas vidas de maneiras inimagináveis.</info>
</item>

<item>
<title>Until Dawn: Noite de Terror (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C7A51291C8FE17D811AD03B04E5A03F5695C20D8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f5eTMGa9jcHghDf9YB1ASJPc5j9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/n48dcVVxc3Mcq2l2Y3NTxLRJ7wJ.jpg</fanart>
<info>Um ano após o misterioso desaparecimento de sua irmã Melanie, Clover e seus amigos partem para o vale remoto onde o desaparecimento aconteceu em busca de respostas. Ao explorarem um centro de visitantes abandonado, eles acabam sendo caçados por um assassino mascarado e mortos brutalmente um a um... apenas para acordarem no dia seguinte e se encontrarem novamente no começo da mesma tarde. Presos no vale, eles são forçados a reviverem a mesma noite de novo e de novo, com a única mudança sendo a ameaça assassina, cada vez mais assustadora que a última. Com as esperanças no fim, o grupo logo percebe que eles têm apenas mais um limitado número de mortes disponível, e que a única maneira de escaparem é se sobreviverem até o amanhecer.</info>
</item>

</items>
