<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Alien - Rubicon - LEG (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zFH6wa8uVU7dKkval9QzMX8nSAb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jK7zsP0wdInLAGQbcBaMkVRsYfV.jpg</fanart>
<info>Uma espaçonave alienígena pousa perto de Nova York e destrói tudo enquanto se dirige para Washington DC. Se chegar à capital, desencadeará uma invasão. Os cientistas e os militares devem pará-lo antes que seja tarde demais.</info>
</item>
  
<item>
<title>A Herança (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8cf4375696debb3a8ae44be2d2bef7a20fd06550</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tlG5XOLMjENOKLUBYG2uUamCBUg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h9MD7DOGW8FmA3Bro6ZxuN5Ld4u.jpg</fanart>
<info>Ao descobrir que seu pai já foi espião, Maya se vê no centro de uma conspiração internacional, precisando desvendar segredos antigos para sobreviver.</info>
</item>

<item>
<title>A Mulher no Jardim - LEG. (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:193F8C3E5C382D40E200A3274CEDECA7BEE90917</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aTUsZjeoCTiGtDd4B855BPrRQ4Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mBiEavD7rADFZrECO7hzGi6hVMu.jpg</fanart>
<info>Uma mulher misteriosa aparece repetidamente no jardim da frente de uma família, muitas vezes dando avisos assustadores ou mensagens perturbadoras, deixando os moradores questionando sua identidade, motivos e o perigo potencial que ela pode representar.</info>
</item>
  
<item>
<title>Até que A Morte Nos Separe (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ac517c25442c0f36886bee26a53ec722b6e2771</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5fMSTvdYyIuddtLVbKPYTVCWBDl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ffQAbMDcME2IFmdnzCrbDjEupM.jpg</fanart>
<info>Depois de desistir de seu casamento, uma ex-noiva deve lutar contra seu ex-noivo e sete padrinhos assassinos furiosos para sobreviver à noite.</info>
</item>

<item>
<title>Maldição de Família - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e40ac4be9aff1fea06788d5dc4fdcfae76a7b859</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pJJYHQujBUI7hWLDRQuV9WKBxmf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oRM3M5AOjC0qgzWJGHBTEqVWtI1.jpg</fanart>
<info>As irmãs Sofia e Carmen nunca tiveram a chance de conhecer sua avó. Quando recebem o convite para visitá-la em uma antiga fazenda, elas descobrem que a mulher sofre de uma terrível maldição e se veem obrigadas a lutar por suas vidas.</info>
</item>
  
<item>
<title>Bem-Vindo ao Círculo (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b4a2847501f9404b42a6c813a918463e58a07914</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dvnBcWKW9j681cTGuGWQgVdoE8H.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/huZBlaZJp9iVJ2ePy02ICW07ktT.jpg</fanart>
<info>Uma desventura em um acampamento força uma jovem garota e seu pai a entrarem no reino de um culto de adoração a demônios conhecido como O Círculo, uma comunidade estilo Nova Era que vive em cabanas na floresta e é liderada por um fanático parecido com L. Ron Hubbard.</info>
</item> 

<item>
<title>Boliche do Terror - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a310611f387f39313b0932ace8614f5245271471</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nxU3XKWPHzry9GKECqJQWbL6EeF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kRAlzWh5JerOy7lfm9k3vGlBlV2.jpg</fanart>
<info>Na última noite de operação de uma famosa pista de boliche, o que era para ser uma noite de diversão entre amigos se transforma em um pesadelo quando assassinos de um culto sinistro invadem o local.</info>
</item>

<item>
<title>Quando a Morte Sussurra 2 - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ED0F7E503E548E227DC434918D0353BD1D8E9EAD</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5Vl2YhdDrI1ytY67tN9zjTpHKeQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9bmtb35ovGbnoVV85MeJ76P2s1g.jpg</fanart>
<info> Nas profundezas da escuridão, a vingança não tem limites.</info>
</item>
  
<item>
<title>O Devorador de Almas - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c45c3b1064bf1a15f9ec1d6e7965f14cbdeb459</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9i53yANgWPeFGrFl8A7KsmjgLI9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1fYIvYIwAWID27ZsmpOzAcEDOCv.jpg</fanart>
<info></info>
</item>
  
<item>
<title>It Feeds - LEG. (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2dcca3893b7e71e947bb8714858e00a9a85ee97a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zNcVsbNvJRDnMrloUCvb6Tii52r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4FQoxqPxMQjlqluCvBQMlfX5hy2.jpg</fanart>
<info>Uma terapeuta clarividente confronta seus próprios demônios pessoais enquanto tenta salvar uma jovem que acredita que uma entidade malévola está se alimentando dela.</info>
</item>

<item>
<title>Morte Antes do Casamento - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:98b8413ed8c5d3035beaaa1fd68266cbb45994ed</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fQOyS5280smeEOqXJ6VQbGFospl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vgLIWB6i15FOdhOCirPZ6Qw5Wvh.jpg</fanart>
<info>Quando Maja leva o noivo para casa, sua família tradicional precisa superar os preconceitos culturais em meio a uma crise na fazenda. Será que o amor vai vencer?</info>
</item>
  
<item>
<title>Não Converse com Estranhos (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d1a9f9aabc4ba725223bd01f89c137eaef51667c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qF2csdYrrNahqD6UgZ1tJ1Erix.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Chelsea, uma introvertida do ensino médio, é abduzida por meio de um aplicativo de mídia social e é forçada a se parecer com as outras garotas que Brad mantém em cativeiro. Chelsea tenta desesperadamente persuadi-los a escapar antes que todos se tornem vítimas de seus assassinatos filmados em realidade virtual.</info>
</item>

<item>
<title>Sting - Aranha Assassina - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b0ce33f0f028cce069b08a42ad16472685e1ff1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zuSAZIG1PSrxFwPeAlGtg9LTwxo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/k37Ccgu05Am1xxgN5GaW0HX9Kkl.jpg</fanart>
<info>Depois de criar em segredo uma aranha incrivelmente talentosa, Charlotte, de 12 anos, deve enfrentar os fatos sobre seu animal de estimação - e lutar pela sobrevivência de sua família - quando a criatura outrora encantadora rapidamente se transforma em um monstro gigante comedor de carne.</info>
</item> 

<item>
<title>Um Culto das Trevas - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:53423245eeeee18019d8bc75b0c40169a70560f1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8XyNfKA1QWrjRWTHnIiTsa00cpz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kBMKGDVVelZ2ytMsnOE2c7MdDu2.jpg</fanart>
<info>Will se tornou um homem amargurado após perder a esposa em um acidente de carro. Mas ele precisará superar o luto se quiser enfrentar um sinistro culto que tomou conta da cidade que ele e sua esposa tanto amavam.</info>
</item>

<item>
<title>Demônios do Passado - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a1391173723cc4c0ad2806dbe8155195a0fc8c8e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sNd82Y9zto0OIgpghOOe15g8Pbi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aWRPWUGoy27cDBTlL5IptBLYMoj.jpg</fanart>
<info>Após a morte de seu pai, Micaela decide passar uns dias na casa de campo de sua família para tentar recuperar a relação perdida com sua filha. Mas quando começa a lembrar de episódios de sua infância, ela é obrigada a enfrentar antigos demônios de seu passado.</info>
</item>
  
<item>
<title>Wanita Ahli Neraka - Legendado (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F7AB8DB2D1CDA3E3BA0A3386342155D02DE8113E</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xqseSM4tNA7nwnDjcFmjFW91uAH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/frC94QchZPflgUaey53i0ZUPBoG.jpg</fanart>
<info>Buscando se casar, a conservadora Farah se casa com Wahab. Mas o terror toma conta de sua vida quando ela percebe que ele pode não ser quem aparenta.</info>
</item>

<item>
<title>O Pranto do Mal  (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45d41f8a8d435442f65834980217eb1861a09d19</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bsvqCSfQ4tYaHerrgrAFdECD1nj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lukFdM9peOxJ3qyPPXDQWlOp7Ri.jpg</fanart>
<info>Andrea, em busca de sua família biológica, sente-se perseguida por uma ameaça invisível. Outras mulheres antes dela sofreram o mesmo destino. Vinte anos antes, do outro lado do mundo, Camille, fascinada por Marie, tenta alertá-la sobre um perigo iminente.</info>
</item>

<item>
<title>Presença (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:89888a284567d66ce96b77d89b932a18baeac326</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/v9KyEvkhBUeasEE4NiNjG6FOoyv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kpWusrV8GePdx42GLJjZ7RJhkfz.jpg</fanart>
<info>Um casal, Rebekah e Chris, e seus filhos, Tyler e Chloe, mudam-se para uma casa suburbana aparentemente normal. Quando estranhas ocorrências acontecem, eles começam a acreditar que há algo mais na casa com eles. A presença está prestes a perturbar suas vidas de maneiras inimagináveis.</info>
</item>

<item>
<title>Red Rooms - Obsessão Doentia - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DDCE0443F0924D720E3AF3D6A5F55835ED6F69E1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7OGEqw9mEAn7SwexqQ1OAAH9T7w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jQ1KyRXyxvw5ylNAyfBEG02Ylyu.jpg</fanart>
<info>O caso de destaque do serial killer Ludovic Chevalier acaba de ser julgado e Kelly-Anne está obcecada. Quando a realidade se confunde com suas fantasias mórbidas, ela segue um caminho sombrio em busca da última peça do quebra-cabeça do caso.</info>
</item>
  
<item>
<title>Sunray - Soldado Caído - Legendado (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:682219DB4516641A84401ADE83D60ABC7321AA50</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7OQh62tJHjExGo9ukHsq2tEeB0c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lGUToPJGQAhI1Jhh00BMnQAZNma.jpg</fanart>
<info>Depois de dedicar toda a sua vida ao serviço nas forças armadas, Andy agora luta para se encaixar novamente em um mundo que ele não reconhece mais. Agora forçado a confrontar a morte de sua filha após um encontro fatal com drogas, ele se torna determinado a encontrar os responsáveis. Sem nada a perder, um submundo criminoso violento se desfaz em seu rastro. Situado em um cenário de ação realista e rápida, guiado por exercícios militares de alta qualidade; e criado por veteranos das Forças Armadas do Reino Unido. Sunray desafia as percepções de saúde mental e as lutas que os soldados enfrentam ao se reintegrarem à vida civil.</info>
</item>
  
<item>
<title>Until Dawn: Noite de Terror (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C7A51291C8FE17D811AD03B04E5A03F5695C20D8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f5eTMGa9jcHghDf9YB1ASJPc5j9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/n48dcVVxc3Mcq2l2Y3NTxLRJ7wJ.jpg</fanart>
<info>Um ano após o misterioso desaparecimento de sua irmã Melanie, Clover e seus amigos partem para o vale remoto onde o desaparecimento aconteceu em busca de respostas. Ao explorarem um centro de visitantes abandonado, eles acabam sendo caçados por um assassino mascarado e mortos brutalmente um a um... apenas para acordarem no dia seguinte e se encontrarem novamente no começo da mesma tarde. Presos no vale, eles são forçados a reviverem a mesma noite de novo e de novo, com a única mudança sendo a ameaça assassina, cada vez mais assustadora que a última. Com as esperanças no fim, o grupo logo percebe que eles têm apenas mais um limitado número de mortes disponível, e que a única maneira de escaparem é se sobreviverem até o amanhecer.</info>
</item>

<item>
<title>Um Dia de Caos (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d5d46110d41115979177274eee43b3ddf524f2ab</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/v4Ic5tJBTLL83zd1RLailzDdJi0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hEoThfZZpQAyU9HlpEaSO4Ofnbz.jpg</fanart>
<info>Na trama apocalíptica o advogado Derek Saunders é vítima de uma armação e injustamente demitido no mesmo dia que um vírus, capaz de fazer as pessoas externarem seus impulsos mais selvagens, infecta um escritório de advocacia corporativa. Preso no prédio em quarentena, o herói é forçado a lutar ferozmente com unhas e dentes não só pelo emprego, mas também por sua vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR orange] Breve [/COLOR] Trailer 0n - Morte de um Unicórnio - (2025)[COLOR orange] +16 [/COLOR]</title>
<link>$nome=[COLOR red]Filme - Breve - Morte de um Unicórnio (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=62pyfjnzIuc$nome=[COLOR yellow]Trailer - Morte de um Unicórnio (2025)[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sBpQL1j7D6eLhK8HQXEYIUzWwqP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dTvcVnOPxhOWxkrgTjeZ7UncyZy.jpg</fanart>
<info>Elliot, funcionário de uma empresa farmacêutica, viaja com sua filha Ridley para uma reunião de emergência com seu chefe ultra-rico. Ao longo do caminho, eles acidentalmente atingem um unicórnio, e logo descobrem que o sangue, o corpo e o chifre do animal têm propriedades milagrosamente restaurativas.</info>
</item>

<item>
<title>O Homem do Saco - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ddb9a291eeb5b6578bf6f9a0395f1c7472d4894d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tceX7JSdU2oVIVnlw8XPL5N86X1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cw9qGggHyTsoyQSIRWHrF6DZGeg.jpg</fanart>
<info>Uma família se vê envolvida em um pesadelo enquanto é caçada por uma criatura mítica e maligna. Durante séculos e em todas as culturas, os pais alertaram os seus filhos sobre o lendário Homem do Saco, que rapta crianças inocentes para nunca mais serem vistas. Patrick McKee escapou por pouco quando menino, o que o deixou com cicatrizes ao longo de sua vida adulta. Agora, o pesadelo da infância de Patrick voltou, ameaçando a segurança de sua esposa Karina e de seu filho Jake.</info>
</item>

<item>
<title>Lobisomem - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4fcc358c7e144f98e5e942ef770dcda4765d2e96</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2HwuAarfIgOFMcZadzLZ6crxHLz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fyVoyLcf2TvhP9XGjtXu8xSiPPF.jpg</fanart>
<info>Um homem deve proteger a si mesmo e sua família quando eles são perseguidos, aterrorizados e assombrados por um lobisomem mortal à noite durante a lua cheia. Mas conforme a noite avança, o homem começa a se comportar de forma estranha.</info>
</item>
  
<item>
<title>Silent Zone (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FA2435959A39EB7FA9422DD729372357A868A171</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/at0vxbThvRkXIprYG3FIWAHPifQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rH60D4bS64CYGBIXps9OgSDl3RT.jpg</fanart>
<info>Em um mundo devastado por zumbis, uma adolescente e seu protetor lutam pela sobrevivência, enfrentando perigos implacáveis ​​e testando os limites da esperança e da lealdade.</info>
</item>

<item>
<title>Kandisha – Invocação ao Demônio - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:784da5c0f1842e4fd3837116b05a107e873f913a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2DJjZhbV5qsoBVGAyKOTSiFTXiO.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sdBZMBs9DfxrfVRVtqMhE4xgQe1.jpg</fanart>
<info>Parecia que Amélie, Bintou e Morjana passariam um verão tranquilo na cidade, até que o ex de Amelie a ataca brutalmente. Após o ataque, Amelie se lembra da lenda de Kandisha e lhe pede um favor. Tudo muda no dia seguinte, quando ele é encontrado morto.</info>
</item>

<item>
<title>Nosferatu - (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a68d9526f9d7e0a6c9153bbdf244349a86dcd0fd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fbkUfzmVzEBFSt6p7VigknREIJT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vmWXgCGWpE82EoEaOYEP0TQTlOF.jpg</fanart>
<info>Um conto gótico de obsessão entre uma jovem assombrada na Alemanha do século XIX e o antigo vampiro da Transilvânia que a persegue, trazendo consigo um horror incalculável.</info>
</item>
  
<item>
<title>Tubarão Touro (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b9bcab5f541286a261efe21fc22cd2cf518695a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xI4ayBULTnKRD78dFYYFADYDyWz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mzfxTIA4vsPwdXC5zUZbDOSwTr3.jpg</fanart>
<info>Um tubarão faminto começa a se alimentar de visitantes desavisados ​​​​do lago em uma pequena cidade do Texas.</info>
</item>


  

  
</items>
